<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Announcements on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/</link><description>Recent content in Announcements on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Response to transactions being automatically retried</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &amp;ldquo;major issue&amp;rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:
Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &ldquo;major issue&rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:</p>
<p>Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid. Notably this was suggested because replace by fee invalidates the previous transaction (hence &ldquo;replace&rdquo;). As the transaction had RBF disabled, we recommended creating a new transaction manually, which would consume the same inputs to forcibly invalidate the previous transaction.</p>
<p>Some time later Binance notified us that they had account reconciliation issues. We were unable to reproduce those issues with the data we were given by Binance, but we suggested (months ago, now) using the <code>-zapwallettxes</code> command line option to mitigate the issue. This is notable as we believe this would have also prevented the issue seen.</p>
<p>Yesterday November 10th we were notified that previously stuck transactions had suddenly relayed successfully, post 1.14.5 update; likely because minfees have been lowered in 1.14.5, making the previously valid but unrelayable transactions relayable. The sole example we have, from Binance, is a transaction with fees which are valid as of v1.14.5, but were invalid (too low) in 1.14.3 and before. Note, Binance updated directly from v1.14.3 to 1.14.5, in the past few days.</p>
<p>Currently what we believe has happened is that the previously stuck transactions have been retried automatically, as would happen on each node restart after upgrade - and went through, since now the minimum required relay fee is lower. This is correct behaviour as a result of reducing fees.</p>
<h2 id="lessons">Lessons</h2>
<ul>
<li>Correct handling to cancel a transaction is to spend the to-be-cancelled transaction&rsquo;s inputs to a different transaction, which invalidates the first.
<ul>
<li>Ideally use replace-by-fee if available, but otherwise crafting and sending a transaction spending the previously chosen inputs, will invalidate the previous transaction.</li>
</ul>
</li>
<li>Please note that transactions don&rsquo;t have a defined timeout period, but are typically disposed of due to memory limits.</li>
</ul>
<h2 id="guidance">Guidance</h2>
<p>We have received no further reports of this happening. For any providers with concerns about stagnant invalid transactions, we recommend stopping the nodes, removing the mempool.dat file just in case, and then starting the node with -zapwallettxes.</p>
<p>For individual users with concerns, note that sending all of your Dogecoins back to yourself (ideally a new address, but you can use an existing one for this) will also spend any previous transaction outputs, and invalidate any such &ldquo;stuck&rdquo; transactions.</p>
]]></content></item><item><title>Annonce : Rétablissement de la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>C&amp;rsquo;est avec une grande excitation que nous annonçons aujourd&amp;rsquo;hui le rétablissement de la Fondation Dogecoin (est 2014), avec comme nouvel objectif de soutenir l&amp;rsquo;écosystème Dogecoin, la communauté et de promouvoir l&amp;rsquo;avenir de la blockchain Dogecoin.
Focus La Fondation Dogecoin n&amp;rsquo;est pas là pour &amp;ldquo;prendre le contrôle&amp;rdquo; du projet Dogecoin Core Wallet,qui reste la principale implémentation de référence d&amp;rsquo;un portefeuille Dogecoin conforme. Nous sommes ici pour accélérer l&amp;rsquo;effort de développement en aidant les développeurs actuels et futurs de Dogecoin Core à travailler à plein temps par le biais du parrainage, ainsi qu&amp;rsquo;en offrant un point d&amp;rsquo;accueil aux nouveaux contributeurs qui espèrent aider le projet.</description><content type="html"><![CDATA[<p>C&rsquo;est avec une grande excitation que nous annonçons aujourd&rsquo;hui le rétablissement de la <strong>Fondation Dogecoin</strong> <em>(est 2014),</em>  avec comme nouvel objectif de soutenir l&rsquo;écosystème Dogecoin, la communauté et de promouvoir l&rsquo;avenir de la blockchain Dogecoin.</p>
<h3 id="focus">Focus</h3>
<p>La Fondation Dogecoin n&rsquo;est pas là pour &ldquo;prendre le contrôle&rdquo; du projet <em>Dogecoin Core Wallet</em>,qui reste la principale implémentation de référence d&rsquo;un portefeuille Dogecoin conforme. Nous sommes ici pour accélérer l&rsquo;effort de développement en aidant les développeurs actuels et futurs de Dogecoin Core à travailler à plein temps par le biais du parrainage, ainsi qu&rsquo;en offrant un point d&rsquo;accueil aux nouveaux contributeurs qui espèrent aider le projet.</p>
<p>La Fondation Dogecoin se tourne également vers l&rsquo;avenir de l&rsquo;écosystème Dogecoin au sens large, et dans les semaines à venir, elle annoncera de nouveaux projets qui viendront compléter le Core Wallet actuel afin de permettre une intégration plus rapide et des API plus faciles pour les projets financiers, sociaux et caritatifs qui souhaitent utiliser le Dogecoin. Nous pensons que le succès du Dogecoin passe par une large adoption et une utilité mondiale, et nous avons l&rsquo;intention de nous concentrer sur des projets qui augmentent l&rsquo;adoption du Dogecoin au niveau local.</p>
<h3 id="protéger-la-marque-dogecoin">Protéger la marque Dogecoin</h3>
<p>Pendant de nombreuses années, la communauté Dogecoin a continué à penser que toute la communauté était bienveillante et a espéré que tout le monde allait utiliser gentiment le nom et les logos. Après tout, Dogecoin appartient au peuple.</p>
<p>Cependant, ces derniers temps, de nombreuses tentatives ont été faites pour coopter la marque &ldquo;Dogecoin&rdquo; dans diverses juridictions, de manière à empêcher la communauté et le projet lui-même de les utiliser.</p>
<p>Peu de gens le savent, mais nous tenons à féliciter Jens Wiechers, qui depuis 2014 combat à lui seul et à grands frais personnels ce genre d&rsquo;attaques auprès de l&rsquo;office des marques sous la bannière de la Dogecoin Foundation pour protéger le droit de chacun à utiliser la marque Dogecoin.
La Fondation détient la marque Dogecoin et le logo Dogecoin et les conservera pour la communauté. Cela signifie que la Fondation peut continuer à protéger la marque Dogecoin et permettre (sous une licence très libérale) la possibilité de l&rsquo;utiliser pour des mèmes, des projets et du plaisir liés au Dogecoin. - Nous vous soutenons sur ce point.</p>
<h3 id="le-manifeste-du-dogecoin">Le Manifeste du Dogecoin</h3>
<p>Nous avons réfléchi à ce que Dogecoin signifie : en tant que projet technique et en tant que mouvement pour le bien dans le monde. Nous l&rsquo;avons condensé en quatre déclarations que nous appelons le Manifeste Dogecoin. Deux sont axées sur la technique et deux sur le social.</p>
<p>Nous pensons qu&rsquo;ensemble, ces piliers clés qui incarnent l&rsquo;idée du #DoOnlyGoodEveryday (ne faire que du bien chaque jour) nous guideront dans nos décisions et dans l&rsquo;évolution de l&rsquo;écosystème Dogecoin.</p>
<p><a href="/manifesto">The Dogecoin Manifesto</a></p>
<p>Si vous le voulez, vous pouvez &ldquo;signer&rdquo; le Manifeste en cliquant sur le lien &ldquo;tweet&rdquo; au bas de la page du Manifeste. Cela permettra au monde entier de savoir ce que la Doge Army défend !</p>
<h3 id="collaborez-et-écoutez-">Collaborez et écoutez !</h3>
<p>L&rsquo;un des principes clés du Manifeste est que nous préférons la collaboration et la confiance à la concurrence et à l&rsquo;exclusivité. C&rsquo;est dans cet esprit que nous avons constitué un petit groupe de conseillers, extrêmement intelligents et étonnants, ayant de l&rsquo;expérience dans de nombreux domaines, qui seront les alliés et les défenseurs de Dogecoin dans le cadre de la croissance et du développement de l&rsquo;écosystème.</p>
<p>N&rsquo;hésitez pas à consulter notre étonnante liste de conseillers, et n&rsquo;oubliez pas de les remercier pour le temps précieux qu&rsquo;ils nous ont accordé.</p>
<h3 id="le-coût-du-succès">Le coût du succès</h3>
<p>La Fondation se relance avec l&rsquo;aide de nombreux bénévoles qui ont travaillé sans relâche au cours des derniers mois. Nous reconnaissons toutefois que le Dogecoin (à l&rsquo;heure où nous écrivons ces lignes, un produit financier de 44 milliards de dollars) a atteint une taille qui dépasse celle de nombreuses organisations comptant des milliers d&rsquo;employés.</p>
<p>Nous en sommes arrivés au point où de nombreuses personnes qui ont travaillé sans relâche pour faire de Dogecoin ce qu&rsquo;il est aujourd&rsquo;hui, tout en ayant un emploi à plein temps, se sont épuisés et ont eu du mal à faire face au flot d&rsquo;attention (bonne et mauvaise) que le Dogecoin a reçu.</p>
<p>Cela a un coût. De nouvelles personnes talentueuses viennent au projet dans l&rsquo;espoir d&rsquo;aider et il n&rsquo;y a personne pour les accueillir ou les aider à trouver un moyen de contribuer et donc ils partent frustrés. L&rsquo;effort de documentation est au point mort et les corrections potentielles ne sont pas examinées alors que le temps limité dont dispose un petit noyau de personnes est consacré aux problèmes critiques.</p>
<h3 id="parrainage">Parrainage</h3>
<p>Nous pensons que Dogecoin mérite l&rsquo;attention d&rsquo;une équipe de contributeurs à plein temps qui peuvent aider à porter le fardeau de ces tâches plus banales qui maintiennent le projet Dogecoin en vie.</p>
<p>La Fondation a préparé un budget et a reçu des manifestations d&rsquo;intérêt de la part d&rsquo;un certain nombre de personnes qui sont en mesure de contribuer. Notre objectif est de constituer un groupe de sponsors annuels capables de couvrir les activités de la Fondation et une modeste équipe de développement.</p>
<p>Notre objectif initial est d&rsquo;obtenir un budget sur trois ans afin de pouvoir engager une équipe minimale pour améliorer le Dogecoin à plein temps, sans qu&rsquo;elle ait à se soucier de la sécurité de l&rsquo;emploi..</p>
<p>Si vous êtes en mesure de soutenir la Fondation Dogecoin par le biais d&rsquo;un parrainage majeur, n&rsquo;hésitez pas à nous contacter, nous serions ravis de discuter avec vous.</p>
<p></br></br>
Much love,  — La fondation Dogecoin
</br></br></p>
]]></content></item></channel></rss>