<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Advisories on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/</link><description>Recent content in Advisories on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Déclaration concernant le projet de crypto-monnaie 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Un certain nombre de Shibes inquiets de la communauté Dogecoin ont récemment attiré notre attention sur le projet de crypto-monnaie &amp;quot; Dogecoin 2.0 &amp;ldquo;, qui a débuté au début de l&amp;rsquo;année et qui vient d&amp;rsquo;annoncer son inscription sur des échanges importantes.
Comme toujours, la Fondation Dogecoin accueille les nouveaux venus dans l&amp;rsquo;espace crypto, mais ce projet n&amp;rsquo;a aucun lien, ni aucune relation, avec Dogecoin. Pour éviter que la communauté Dogecoin ne soit induite en erreur et pour protéger le nom Dogecoin d&amp;rsquo;une éventuelle utilisation abusive, nous avons demandé à nos avocats spécialisés dans la protection des marques de contacter les développeurs du produit &amp;ldquo;Dogecoin 2.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Un certain nombre de Shibes inquiets de la communauté Dogecoin ont récemment attiré notre attention sur le projet de crypto-monnaie &quot; Dogecoin 2.0 &ldquo;, qui a débuté au début de l&rsquo;année et qui vient d&rsquo;annoncer son inscription sur des échanges importantes.</p>
<p>Comme toujours, la Fondation Dogecoin accueille les nouveaux venus dans l&rsquo;espace crypto, mais ce projet n&rsquo;a aucun lien, ni aucune relation, avec Dogecoin. Pour éviter que la communauté Dogecoin ne soit induite en erreur et pour protéger le nom Dogecoin d&rsquo;une éventuelle utilisation abusive, nous avons demandé à nos avocats spécialisés dans la protection des marques de contacter les développeurs du produit &ldquo;Dogecoin 2.0&rdquo;.</p>
<p>Nous espérons que notre demande raisonnable permettra à leur équipe de développement de choisir un nouveau nom pour leur projet qui ne porte pas atteinte aux droits et à la réputation du projet Dogecoin, et nous attendons avec impatience toute innovation qu&rsquo;ils pourraient faire dans leurs futurs projets.</p>
]]></content></item><item><title>Allégations d'affiliation à la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Ni le projet Dogecoin, ni la Fondation Dogecoin, ainsi qu&amp;rsquo;aucun développeur ou entité affiliée n&amp;rsquo;ont établi de partenariat avec MoonRabbit AngoZaibatsu ou toute autre entité affiliée, y compris la prétendue &amp;ldquo;Fondation Dogecoin&amp;rdquo; utilisant le domaine doge.org. Cette prétendue organisation et ce domaine sont, pour autant que nous ayons pu le vérifier, gérés par les mêmes personnes qui dirigent MoonRabbit AngoZaibatsu.
En tant que telle, toute revendication de &amp;ldquo;partenariat&amp;rdquo; semble être conçue pour créer une fausse apparence de partenariat et d&amp;rsquo;association avec le projet Dogecoin et la Fondation Dogecoin, établis de longue date.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Ni le projet Dogecoin, ni la Fondation Dogecoin, ainsi qu&rsquo;aucun développeur ou entité affiliée n&rsquo;ont établi de partenariat avec MoonRabbit AngoZaibatsu ou toute autre entité affiliée, y compris la prétendue &ldquo;Fondation Dogecoin&rdquo; utilisant le domaine doge.org. Cette prétendue organisation et ce domaine sont, pour autant que nous ayons pu le vérifier, gérés par les mêmes personnes qui dirigent MoonRabbit AngoZaibatsu.</p>
<p>En tant que telle, toute revendication de &ldquo;partenariat&rdquo; semble être conçue pour créer une fausse apparence de partenariat et d&rsquo;association avec le projet Dogecoin et la Fondation Dogecoin, établis de longue date.</p>
<p>Nous devons également noter que la société MoonRabbit AngoZaibatsu tente activement d&rsquo;enregistrer une marque portant le nom &ldquo;Dogecoin&rdquo; en Europe et aux États-Unis. Le projet Dogecoin et la fondation Dogecoin s&rsquo;opposent activement à ces tentatives et à d&rsquo;autres tentatives de mauvaise foi d&rsquo;enregistrer de telles marques, au motif que ces entités n&rsquo;ont aucun lien avec le Dogecoin et tentent de profiter injustement de la bonne volonté que le Dogecoin a construite au cours des huit dernières années depuis sa création.</p>
<p>Soyez assurés que nous menons toutes les enquêtes nécessaires pour établir les faits dans cette affaire qui évolue rapidement. Pour éviter toute ambiguïté, les demandes de renseignements doivent être adressées aux membres du projet Dogecoin, aux développeurs du Dogecoin Core et à la Fondation Dogecoin uniquement par l&rsquo;intermédiaire des canaux indiqués sur <a href="https://dogecoin.com/">dogecoin.com</a> ou <a href="https://foundation.dogecoin.com/">foundation.dogecoin.com</a> et non par le biais d&rsquo;un autre email, d&rsquo;un compte de réseaux sociaux ou d&rsquo;un site Web prétendument affilié à Dogecoin.</p>
]]></content></item></channel></rss>