<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/th/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Response to transactions being automatically retried</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</guid><description>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &amp;ldquo;major issue&amp;rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:
Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid.</description></item><item><title>Statement Concerning the 'Dogecoin 2.0' crypto project</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>A number of concerned Shibes from the Dogecoin community have recently brought to our attention the &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo; crypto project, which began earlier this year and has just announced listings on prominent exchanges.
As always, the Dogecoin Foundation welcomes newcomers to the crypto space but this project has no connection to or relationship with Dogecoin. To protect the Dogecoin community from being misled and to protect the Dogecoin name from possible misuse we have asked our brand protection lawyers to contact the developers of the &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>คำแนะนำ: การพยายามของกลุ่มบุคคลที่อ้างว่ามีความร่วมมือกับทางมูลนิธิ</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>&amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และ &amp;ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&amp;rdquo; รวมถึงนักพัฒนาของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ทุกคนไม่ได้เกี่ยวข้องหรือมีความร่วมมือใดๆกับ &amp;ldquo;MoonRabbit AngoZaibatsu&amp;rdquo; และพวกเราไม่ได้เกี่ยวข้องกับ &amp;ldquo;Doge.org&amp;rdquo; ทั้งสิ้น (เราทราบมาว่าเว็บไซต์นี้บริหารโดย &amp;ldquo;MoonRabbit AngoZaibatsu&amp;rdquo;)
การกล่าวอ้างว่ามีการร่วมมือกันนั้นระหว่างทั้งสององค์กรนั้นอาจทำให้เกิดความเข้าใจผิดต่อภาพลักษณ์ซึ่งอาจส่งผลร้ายต่อโครงการของมูลนิธิ และในระยะเวลาที่ผ่านมานั้นทาง &amp;ldquo;MoonRabbit AngoZaibatsu&amp;rdquo; ได้มีความพยายามที่จะจดทะเบียนเครื่องหมายการค้า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ทั้งในกลุ่มประเทศภาคพื้นยุโรปและสหรัฐอเมริกา ทำให้ทางมูลนิธิมีความจำเป็นต้องป้องกันต่อต้านการกระทำดังกล่าวที่อาจมีจุดประสงค์ที่ต้องการแสวงหาผลกำไรจากชื่อเสียงของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และอาจทำให้เจตนาที่ดีในการสร้าง &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ขึ้นมาตลอด 8 ปีนั้นต้องเสียหายและถูกเข้าใจผิดไปในทางที่ไม่ดีได้
สุดท้ายนี้พวกเราชาว &amp;ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&amp;rdquo; จะขอยืนหยัดการต่อต้านการกระทำผิดและจะสืบหาข้อเท็จจริงต่างๆ ที่เกี่ยวข้องกับการกระทำดังกล่าวต่อไป และเพื่อป้องกันปัญหาที่อาจจะเกิดขึ้นในอนาคต พวกเราขอให้ทุกท่านที่ต้องการติดต่อกับทีมของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; สามารถติดต่อโดยตรงที่เว็บไซต์ dogecoin.com และ foundation.dogecoin.com เพียงสองช่องทางเท่านั้น และกรุณาไม่ติดต่อกับผู้ที่อาจจะแอบอ้างเป็นตัวแทนของเราผ่านทางโซเชียลมีเดียหรือเว็บไซต์อื่นๆ</description></item><item><title>แถลงการณ์: การจัดตั้งมูลนิธิ Dogecoin ขึ้นมาอีกครั้ง</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>วันนี้เป็นอีกวันหนึ่งที่ต้องจดจำของพวกเราเพราะวันนี้ถือป็นวันแรกที่ได้มีประกาศการจัดตั้ง &amp;ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&amp;rdquo; ขึ้นมาอีกครั้ง การจัดตั้งครั้งใหม่นี้มาพร้อมกับการกำหนดจุดประสงค์ของมูลนิธิที่มีความต้องการสนับสนุนระบบนิเวศน์ทางธุรกิจ การสร้างชุมชนชาว &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และการประชาสัมพันธ์ทรัพย์สินดิจิตอล &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo;
เป้าหมายของเรา มูลนิธิ Dogecoin มีหลักการดำเนินงานที่ไม่ต้องการผูกขาดการควบคุมดูแลโครงการ &amp;ldquo;Dogecoin Core Wallet&amp;rdquo; ซึ่งในปัจจุบันถือว่าเป็นโครงการหลักในการพัฒนากระเป๋าเงินดิจิตอลของ Dogecoin เรามีจุดมุ่งหมายที่จะกระตุ้นการพัฒนาโดยการให้การสนับสนุนทีมนักพัฒนา &amp;ldquo;Dogecoin Core&amp;rdquo; ในปัจจุบันและรวมถึงนักพัฒนารุ่นต่อๆ ไปของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ที่ควรจะต้องได้รับการสนับสนุนพิเศษให้สามารถทุ่มเททำงานให้ทาง &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; แบบเต็มเวลา รวมไปถึงการเตรียมพร้อมที่จะเปิดให้มีการรับสมัครผู้ที่สนใจต้องการช่วยและร่วมเป็นส่วนหนึ่งของทีมนักพัฒนา &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในอนาคตต่อไป
มูลนิธิ Dogecoin ยังมองไปถึงการขยายระบบนิเวศน์ทางธุรกิจของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในอนาคต และในอีกไม่กี่สัปดาห์ข้างหน้านี้จะมีการประกาศโครงการใหม่ของเราซึ่งจะมีผลทำให้กระเป๋าเงินดิจิตอล (Core Wallet) มีความรวดเร็วใจการทำงานและง่ายต่อการประสานงานกับโครงการอื่นๆ ทั้งทางด้านการเงิน สังคมและองค์กรการกุศลต่างๆที่ต้องการจะเปิดรับ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; เรามีความเชื่อมั่นว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; จะประสบความสำเร็จในการได้รับการยอมรับจากองค์กรต่างๆของโลกใบนี้ และเรายังมีเป้าหมายที่จะสร้างการยอมรับเหรียญเงินดิจิตอล &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในระดับต่างๆต่อไป
การปกป้องชื่อเสียงและคำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo;
ตลอดหลายปีที่ผ่านมาชุมชน &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ได้พยายามมองแต่ในแง่ดีและมีความหวังว่าทุกคนจะพยายามสร้างสรรค์แต่สิ่งที่เกิดประโยชน์กับชื่อและโลโก้ของเรา เรายึดหลักการที่ว่า คำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ต้องถือว่าเป็นของของทุกคนอย่างเท่าเทียมกัน อย่างไรก็ตามทุกวันนี้ได้มีกลุ่มคนหลายกลุ่มที่มีความพยายามจะผูกขาดทางกฎหมายของชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และไม่ยอมให้คนอื่นได้ใช้ประโยชน์จากชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ได้
เราอยากประกาศให้ทราบกันอย่างทั่วถึงว่าหนึ่งในกรรมการมูลนิธิของเรา &amp;ldquo;Jens Weichers&amp;rdquo; ได้พยายามต่อสู้เพื่อปกป้องการกระทำที่ไม่ประสงค์ดีดังกล่าวต่อลิขสิทธิ์ ชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; มาโดยตลอด โดยมีความหวังอยากให้ทุกคนมีสิทธิ์ที่จะใช้คำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ร่วมกันอย่างถูกต้องเท่าเทียม โดยมูลนิธิจะเป็นตัวแทนของชุมชนชาวชุมชน &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ที่จะเป็นผู้ถือลิขสิทธิ์ชื่อและโลโก้แทนทุกๆ คน และสิ่งนี้จะแปลว่าทางเราจะขอยืนหยัดต่อสู้เพื่อปกป้องชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และจะอนุญาตให้มีการใช้ในกรณีที่เกี่ยวกับการทำภาพ Meme โครงการต่างๆ และใช้เพื่อความสนุกสนานของชุมชนเราเท่านั้น</description></item><item><title>Dogecoin Foundation Roadmap</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/roadmap/</guid><description>โรดแมปทางเทคโนโลยีและโครงการต่างๆ ของเรากำลังอยู่ในระหว่างการร่างและจะประกาศออกมาในเร็วๆนี้</description></item><item><title>About</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/about/</guid><description>About "มูลนิธิ Dogecoin" เป็นองค์กรที่ไม่แสวงผลกำไรก่อตั้งขึ้นเพื่อประโยชน์ดังต่อไปนี้: สนับสนุนและพัฒนาทรัพย์สินดิจิตอล &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ปกป้องชื่อเสียง เครื่องหมายการค้าและทรัพย์สินทางปัญญาของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; เพื่อป้องกันการละเมิดและฉ้อโกง เป็นแนวทางการจัดการที่โปร่งใสและมีประสิทธิภาพ ประวัติ "มูลนิธิ Dogecoin" ถูกจัดตั้งขึ้นครั้งแรกในปี 2014 เพื่อสนับสนุนและอำนวยประโยชน์ต่อโครงการทรัพย์สินดิจิตอล และในปี 2021 กลุ่มสมาชิกดั้งเดิมได้ทำการปฏิรูปและจัดตั้งมูลนิธิขึ้นมาอีกครั้งโดยในครั้งนี้มีสมาชิกใหม่และที่ปรึกษาผู้ทรงคุณวุฒิเพิ่มมากขึ้น โดยมีเป้าหมายร่วมกันที่จะสร้าง "Dogecoin" ให้เติบโตยิ่งขึ้นในทศวรรษต่อไป สามารถอ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับหลักการของมูลนิธิได้ที่นี่ The Dogecoin Manifesto.
คณะกรรมการมูลนิธิ Gary Lachance DDP Founder &amp; Dogecoin Community Veteran Jens Wiechers OG Dogecoin Foundation Veteran, Foundation Legal &amp; Governance Michi Lumin Dogecoin Core Blockchain Developer, Foundation Principal Engineer Ross Nicoll Dogecoin Core Blockchain Developer Timothy Stebbing F/OSS community advocate and Foundation Product Lead คณะที่ปรึกษามูลนิธิ Jared Birchall Representing Elon Musk - Legal &amp;amp; Financial Advisor</description></item><item><title>The Dogecoin Manifesto</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/manifesto/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/manifesto/</guid><description>&amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ปรากฏการณ์ที่เกิดขึ้นมาด้วยความบังเอิญ- เป็นที่มาของความเพลิดเพลินสนุกสนาน
พวกเรากำลังพัฒนาสกุลเงินสำหรับทุกๆ คนบนโลกใบนี้ ภายใต้คติที่ว่า &amp;ldquo;เราจะทำในสิ่งที่ดีที่สุดในทุกๆ วัน&amp;rdquo; (do only good everyday)
การทำงานของพวกเรายึดถือคุณค่าดังต่อไปนี้:
Being useful เราทำตนให้เป็นประโยชน์ เราให้ความสำคัญต่อการใช้งานเหนือความซับซ้อนของเทคโนโลยี Being personable เราให้ความสำคัญต่อความสัมพันธ์ระหว่างเพื่อนมนุษย์มากกว่าระบบเศรษฐกิจที่ขับเคลื่อนด้วยผลกำไร Being welcoming เราเปิดกว้างต้อนรับความร่วมมือซึ่งมีพื้นฐานจากความเชื่อใจเหนือการแข่งขันและผูกขาด Being reliable เราให้ความสำคัญในความแม่นยำถูกต้องของการทำงานมากกว่าความรวดเร็ว
ลงชื่อ &amp;ndash; Billy Markus &amp;ndash; Gary Lachance &amp;ndash; Jens Wiechers &amp;ndash; Max Keller &amp;ndash; Michi Lumin &amp;ndash; Ross Nicoll &amp;ndash; Timothy Stebbing 15 สิงหาคม 2021</description></item></channel></rss>