<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Trailmaps on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/</link><description>Recent content in Trailmaps on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin Standard - A Specification. The Dogecoin Standard will be a Written Specification and validating test suite derived from the Dogecoin Core Wallet during the process of creating libdogecoin.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, a clean C library of Dogecoin building blocks. Libdogecoin will be a complete implementation of the Dogecoin Protocols, as a C library (and series of bindings to popular languages) which will allow anyone to build a Dogecoin compliant product, without needing to worry about the deeper specifics of the crypto functions.</description></item><item><title>狗狗币循迹路线：序言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/prologue/</guid><description>狗狗币循迹路线：序言 狗狗币循迹路线: 序言 项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp;amp; 狗狗币百科大全 项目：Libdogecoin 项目：狗狗币标准 项目：GigaWallet 项目：狗狗币Keyring (App / SDK) 项目：RadioDoge (Starlink + 偏远地区采用无线电节点) 倡议：社区抵押 (权益证明) 合作：Point of Sale (L2 app) 什么是狗狗币循迹路线？ 一般在某个新的加密货币发布时，往往会使用 路线图 这个术语来阐述该加密货币的发展前景，然后由单个公司或者 &amp;lsquo;领导者&amp;rsquo; 按部就班的执行发展计划即可。
狗狗币是由社区驱动并且基于社区共识的开源项目，其发展方向取决于大量的个人贡献者以及团队贡献者围绕狗狗币区块链及其生态圈所开发的各种项目。
狗狗币的未来是经由社区探讨并认同最适合狗狗币的发展方向达成一致共识后确定下来的。这样做其实是有意而为之：狗狗币在保持去中心化的同时，需要的是诸位牧羊人的指引而不是来自各个统治者的教条主义，这一点尤为重要，因此每个项目及其贡献者都有权对狗狗币的发展方向孰优孰劣进行评估。
循迹路线形象的描绘了狗狗嗅路似的探索方式，狗狗币基金会坚信以这种方式进行贡献能促成狗狗币的成功。
为什么是这些项目？ 追溯到2021年的八月份，我们签署了狗狗币宣言并邀请社区通过点击社交媒体分享按钮的方式进行联名签署；活动的反馈相当正面积极。
宣言的目的是为了综述所有来自社区对于狗狗币项目的期许：一种‘属于人民，源自于民，用之于民’的货币，人们可以方便的用来购买咖啡或者缴纳房租。
因此宣言的第一条价值观就是：秉承 实用原则, 重视 效果与实用 胜过 唯技术论。
这便是基金会产生该循迹路线的基本指导思想，事实上我们笃信这个基本指导思想可以用如下简单易懂的方式进行表述： 实用性 → 接受度， 实用性 → 接受度！ 实用性 → 接受度&amp;hellip; 就是这样。
基本上就是，越实用就越有用，越有用就越容易被接受，越容易被接受，狗狗币就越能吸引大众并成为一种被普遍采用的通用型货币。
两种以D开头的币&amp;hellip;Two coins starting with D&amp;hellip; 曾几何时，在当时‘已知的世界范围内’流行过一种通用货币，它就是罗马发行的货币。这个 迪纳厄斯币 ，‘作为日薪’有且只有一个功能：你可以在帝国的任何地方用它来购买日常所需，所以它具有 实用性。</description></item><item><title>项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp; 狗狗币百科大全</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia 狗狗币循迹路线：序言 项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp;amp; 狗狗币百科大全 项目：Libdogecoin 项目：狗狗币标准 项目：GigaWallet 项目：狗狗币Keyring (App / SDK) 项目：RadioDoge (Starlink + 偏远地区采用无线电节点) 倡议：社区抵押 (权益证明) 合作：Point of Sale (L2 app) Dogecoin.com 官网全新设计。 来自世界各地的志愿者们纷纷加入狗狗币军团，致力于重新设计 Dogecoin.com 官方网站。 Bluezr，CB 和 Florian 以及 Hack Club 的青少年 Belle、Ella 和 Sam 一起建立了一个包含大量新信息的全新官方站点：不仅包括当前的项目信息和团队信息，还包括网络上的相关公开信息，以及如何以程序员、矿工、持有者或粉丝的身份参与其中！
狗狗币百科大全。 狗狗币百科大全 将是网站重新设计的关键部分之一。优秀的狗狗币布道者 MishaBoar 和 Richard 通过搜索 Reddit、Twitter 和互联网编制了一份常见问题解答列表，这些问题会随着时间的推移而增长并成为社区真正有价值的资源库。
我们希望每个问答都有链接供点击后可直接跳转的页面，并鼓励狗狗币军团用工具来武装自己，使其无论在任何地方都能有效的摧毁FUD！
什么时候登月？ 很期待在一月份收到社区的反馈，如果一切顺利，不久便会有一个闪亮的新网站。 Wow！</description></item><item><title>项目：GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/gigawallet/</guid><description>项目：GigaWallet 狗狗币循迹路线：序言 项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp;amp; 狗狗币百科大全 项目：Libdogecoin 项目：狗狗币标准 项目：GigaWallet 项目：Dogecoin Keyring (App / SDK) 项目：RadioDoge (星链 + 远边区无线电节点) 倡议：社区抵押 (权益证明) 合作：Point of Sale (L2 app) GigaWallet，为您的平台提供企业级的狗狗币服务。 正如我們在序言提到的，我们相信实用性来自于采用，而采用也来源于实用性，这是一个反馈循环，由于平台采用方面的争执，它现在正在缓慢发展。
这份循迹路线里的许多提议都专注于缩短开发周期，以及让开发者更顺畅的将狗狗币整合进他们的平台。
在此进程中的一项关键障碍是，缺少完全适应性，一种能使任何平台，交易所或零售商都能在他们的基础架构上运行的，并能提供一个现代化，非托管方式来处理狗狗币交易的后端服务。
GigaWallet这个开源项目，旨在通过提供节点/API方式填补上述空缺，它可以在数秒内设置并允许开发者在他们的平台上添加狗狗币交易，如同和其它完善且成熟的付款供应商一样容易。
GigaWallet旨在提供两层API，第一层以处理和验证传统狗狗币的交易，用一个符合现代设计思路的事件驱动架构，可随时准备好连接消息队列和网络APIs。第二层是将APIs与提议的狗狗币Keyring应用程序和SDK相融合。这是一个移动端优先的解决方案，它将允许平台使用GigaWallet对从他们的应用程序到狗狗币Keyring应用程序上被批准的用户直接收费。这很重要，因为它将密钥的所有权交回给了用户，却不会影响狗狗币在平台交易的功能。
我们相信，作为一项开源项目，后端程序，并配合即插即用的移动端SDK来为狗狗币的支付提供两部分的解决方案，将迅速加速狗狗币在零售商，社交媒体，游戏开发者等平台的使用。</description></item></channel></rss>