<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Response to transactions being automatically retried</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</guid><description>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &amp;ldquo;major issue&amp;rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:
Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid.</description></item><item><title>澄清公告: 所谓的“狗狗币2.0”项目</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>很多狗狗币社区成员向我们表达了对一个自称是“狗狗币2.0”项目的担忧，这个今年初刚创立的项目宣称已在一些主流交易所上市。
狗狗币基金会总是一如既往地欢迎加密社区中的任何一名新成员，但该项目和狗狗币本身却没有任何关联。为了保护狗狗币社区不被流言误导，并且维护狗狗币名字的合法使用，我们的品牌保护律师已经和“狗狗币2.0”的开发团队进行了联络沟通。
我们希望他们的开发团队为他们的项目选择一个新的名字，避免侵犯狗狗币项目的权益和声誉，并且我们也真心期待他们在后续开发中有更长足的创新和发展。</description></item><item><title>澄清公告：自称与狗狗币基金会有关联的谣言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>狗狗币项目、狗狗币基金会及其开发人员或附属实体与MoonRabbit AngoZaibatsu（月兔-安居财阀）或任何其附属实体从未有过任何合作，包括域名为doge.org的所谓的“狗狗币基金会”。据我们所知，这个假冒的组织及其域名是由运作MoonRabbit AngoZaibatsu的同一群人运作的。
因此，其任何所谓“结伴”的说法显然都是为了制造假象，让人误以为其与历史悠久的狗狗币项目和狗狗币基金会有关联和合作。
我们还应该注意到，MoonRabbit AngoZaibatsu公司正活跃地企图在欧洲和美国为“Dogecoin”名称注册商标。狗狗币项目和狗狗币基金会正在积极反对这些以及其他恶意注册此类商标的行为，因为这些实体与狗狗币没有任何关系，但他们却试图从狗狗币八年来建立的商誉中谋取不正当的利益。
请放心，我们正在进行所有必要的调查，以查明这一迅速发展的事件的真相。为免生疑问，您应仅通过在 dogecoin.com 或 foundation.dogecoin.com 上列出的渠道向狗狗币项目成员、狗狗币核心开发人员和狗狗币基金会进行询问，而不是任何其他自称与狗狗币有关联的电子邮件、社交媒体帐户或网站。</description></item><item><title>公告：重新建立狗狗币基金会</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>今天我们非常激动地宣布重新建立狗狗币基金会（始建于2014年），致力于支持狗狗币生态圈、狗狗币社区和促进狗狗币区块链的未来发展。
聚焦方向 狗狗币基金会会对狗狗币钱包项目提供基本的帮助和建议，但是不会“完全控制”狗狗币核心钱包项目。我们通过资金赞助来支持当前的狗狗币核心开发人员和未来的狗狗币开发人员全职工作，并为那些希望帮助该项目发展的新贡献者们提供一个开放的平台，从而加快开发进度。
狗狗币基金会同时也在展望狗狗币生态系统更广阔的未来，并将在未来几周内宣布新的项目。这些项目作为当前核心钱包的拓展不仅可以提供简单易用的API，还能方便各个金融机构、社交媒体以及慈善机构的项目进行快速集成。我们相信通过专注这些基础性项目，狗狗币终将得到全球的广泛认可和使用。
保护狗狗币的“Dogecoin”品牌 多年以来，狗狗币社群一直被认为是最善良的一个群体，我们希望每个人都能方便地使用它的名称和标志。毕竟狗狗币是属于人民的。
然而，最近，有人在多个国家多次企图注册“Dogecoin”的相关品牌，这种行为会阻止我们的社区和项目本身来使用这些名字。
总有一些人在默默奉献，我们要赞扬我们狗狗群体中的一只很棒的狗狗&amp;ndash;Jens Wiechers。自 2014 年以来，他代表狗狗币基金会通过与各国商标局的沟通，单枪匹马并付出巨大的个人开销与此类攻击作斗争，以此保护每个人都有权使用狗狗币品牌。
基金会现持有狗狗币商标和狗狗币标志，并将为社区维护它们。这意味着基金会可以继续保护狗狗币品牌，并允许（在非常自由的许可下）大家将其用于与狗狗币相关的模因、项目和其它有趣的东西。-我们支持您。
狗狗币宣言 我们一直在思考狗狗币的含义：作为一个技术项目，作为一个世界级的向善运动。我们将其总结为四句话的声明，我们称之为狗狗币宣言。两句话专注于技术，两句话专注于社群。
我们相信，这些以“每日正气（Do Only Good Everyday）”为基础的宣言将指引我们勇往直前，做出正确的决定并推进狗狗币生态圈的发展。
狗狗币宣言
如果可以，请点击宣言页面底部的推文链接“签署”宣言。这会让世界知道狗狗军团（Doge Army）代表什么！
停下来，合作并倾听！ 宣言的主要原则之一是我们“重视信任与合作，而不是竞争排他”。考虑到这一点，我们建立了一个小而精悍且令人赞叹的顾问组，他们在不同领域中拥有丰富的经验。在我们发展和壮大生态圈的过程中，他们将是狗狗币的坚定的盟友和倡导者。
前往查看顾问团全明星阵容，并对他们提供宝贵的时间给予一些爱。
成功的代价 在过去几个月以来的不知疲倦的志愿者们的努力帮助下，基金会重新启动了。然而，我们认识到狗狗币（在撰写此文时，它是一个价值 440 亿美元的金融产品）的规模已经超过了许多拥有数千名员工的机构。
目前，那些一直在不停地付出以使狗狗币发展成今天的样子的贡献者们已经筋疲力尽。他们需要在保持全职工作的同时，利用大量业余时间来努力应对那些善意或恶意的狗狗币的相关事件。
这种捉襟见肘的情况是有代价的。有才华的新人们找到我们，并且希望对项目提供帮助，但没有人有空欢迎他们或帮助他们找到贡献的方式，因此他们沮丧地离开。文档工作停滞不前，潜在的补丁没有人审查，而几名核心人员们在有限的时间里只能专注于那些最重要的问题。
赞助 我们相信狗狗币值得拥有一支全职团队，全职贡献者们可以帮助承担这些日常任务，让狗狗币项目一直保持活力。
基金会一直在准备预算，并收到了许多捐款意向。我们的目标是与一系列赞助商达成常年合作，用以覆盖基金会各项活动的支出以及核心开发团队的支出。
我们的初始目标是确保拿到三年的预算，以便我们可以招募少量的全职员工来改进狗狗币，足够的预算使他们不必担心中途失业。
如果您愿意支持狗狗币基金会，有能力成为我们的主要赞助商，请联系我们，我们很乐意与您商谈。
非常爱（much love）-狗狗币基金会</description></item><item><title>狗狗币基金会发展路线</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/roadmap/</guid><description>请关注此空间，我们正在起草并即将公布基金会的技术和项目发展路线。 敬请期待。</description></item><item><title>关于</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/about/</guid><description>关于 狗狗币基金会是一个非盈利组织，其主要宗旨如下： 支持狗狗币的开发和普及； 保护狗狗币的商标，防止其被滥用或被用于欺诈活动； 规划和管理狗狗币的未来发展。 历史 基金会于2014年由狗狗币团队成员建立，用于管理狗狗币项目并为该项目提供各种支持。2021年，基金会重装上阵，除了原始的核心团队成员，还同时吸纳了很多新鲜血液以及殿堂级的顾问团，为狗狗币未来十年的蓬勃发展铺平了道路。 基金会的指导原则请参阅 狗狗币宣言。
董事会 Gary Lachance DDP创始人 &amp;amp; 狗狗币社区元老
Jens Wiechers 狗狗币基金会元老，负责基金会的法务和管理 Michi Lumin 狗狗币核心区块链开发者，基金会首席工程师 Ross Nicoll 狗狗币核心区块链开发者 Timothy Stebbing F/OSS社区布道者兼基金会产品主管 董事会顾问团 Jared Birchall 代表 Elon Musk - 法务顾问兼财务顾问
Shibetoshi Nakamoto (Billy) 狗狗币创始人，社区顾问兼模因顾问</description></item><item><title>狗狗币宣言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/manifesto/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/manifesto/</guid><description>我们是狗狗币，正所谓无心插柳柳成荫， 在这场加密货币革新中狗狗币的发展令人开怀。
我们一直在努力将狗狗币发展成人民的货币， 并坚持每日正气。 由此我们形成了如是价值观：
秉承 实用原则, 重视 效果与实用 胜过 唯技术论； 秉承 友好原则, 重视 个体与互动 胜过 追逐利益； 秉承 开放原则, 重视 信任与合作 胜过 竞争排他； 秉承 稳健原则, 重视 论证与改进 胜过 仓促发布。
换言之，虽然后者有利可图， 但我们更认同前者。
签署人， &amp;ndash; Billy Markus &amp;ndash; Gary Lachance &amp;ndash; Jens Wiechers &amp;ndash; Max Keller &amp;ndash; Michi Lumin &amp;ndash; Ross Nicoll &amp;ndash; Timothy Stebbing</description></item></channel></rss>