<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Let's talk about Development</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/blog/2022-02-15-tjstebbing/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/blog/2022-02-15-tjstebbing/</guid><description>I know that for non-devs (or ‘not-yet-devs' 😉), it can sometimes be difficult to make sense of technical talk. I think that a part of my job as an Engineer at the Dogecoin Foundation is to explain technical things in terms non-tech folk can understand. Because of this, I’d like to ramble a bit about the Trailmap, about the goals we have and the projects that we’re hoping will fulfil them.</description></item><item><title>Dogecoin Foundation Update &amp; AMA on January 23rd, 2022</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/announcements/2022-01-21-update-ama/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/announcements/2022-01-21-update-ama/</guid><description>The Dogecoin Foundation, established and led by members of the original core development team and long-time members of the Dogecoin community, has responsibility for providing governance and support for the Dogecoin cryptocurrency project.
Since 2014, the Foundation&amp;rsquo;s sole mission has been to protect and support the Dogecoin project, its reputation, and the global community of Shibes. The Foundation is committed to ensuring that Dogecoin continues to thrive, and can ultimately scale to being a widely used currency whilst simultaneously tackling changes at a pace that keeps-up with other cryptocurrencies.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin Standard - A Specification. The Dogecoin Standard will be a Written Specification and validating test suite derived from the Dogecoin Core Wallet during the process of creating libdogecoin.</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, an enterprise-ready dogecoin service for your platform. As we&amp;rsquo;ve mentioned in the Prologue, we believe that utility comes from adoption and adoption comes from utility, it&amp;rsquo;s a feedback loop that is on the slow path right now due to friction around platform adoption.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, a clean C library of Dogecoin building blocks. Libdogecoin will be a complete implementation of the Dogecoin Protocols, as a C library (and series of bindings to popular languages) which will allow anyone to build a Dogecoin compliant product, without needing to worry about the deeper specifics of the crypto functions.</description></item><item><title>狗狗币循迹路线：序言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/prologue/</guid><description>狗狗币循迹路线：序言 狗狗币循迹路线: 序言 项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp;amp; 狗狗币百科大全 项目：Libdogecoin 项目：狗狗币标准 项目：GigaWallet 项目：狗狗币Keyring (App / SDK) 项目：RadioDoge (Starlink + 偏远地区采用无线电节点) 倡议：社区抵押 (权益证明) 合作：Point of Sale (L2 app) 什么是狗狗币循迹路线？ 一般在某个新的加密货币发布时，往往会使用 路线图 这个术语来阐述该加密货币的发展前景，然后由单个公司或者 &amp;lsquo;领导者&amp;rsquo; 按部就班的执行发展计划即可。
狗狗币是由社区驱动并且基于社区共识的开源项目，其发展方向取决于大量的个人贡献者以及团队贡献者围绕狗狗币区块链及其生态圈所开发的各种项目。
狗狗币的未来是经由社区探讨并认同最适合狗狗币的发展方向达成一致共识后确定下来的。这样做其实是有意而为之：狗狗币在保持去中心化的同时，需要的是诸位牧羊人的指引而不是来自各个统治者的教条主义，这一点尤为重要，因此每个项目及其贡献者都有权对狗狗币的发展方向孰优孰劣进行评估。
循迹路线形象的描绘了狗狗嗅路似的探索方式，狗狗币基金会坚信以这种方式进行贡献能促成狗狗币的成功。
为什么是这些项目？ 追溯到2021年的八月份，我们签署了狗狗币宣言并邀请社区通过点击社交媒体分享按钮的方式进行联名签署；活动的反馈相当正面积极。
宣言的目的是为了综述所有来自社区对于狗狗币项目的期许：一种‘属于人民，源自于民，用之于民’的货币，人们可以方便的用来购买咖啡或者缴纳房租。
因此宣言的第一条价值观就是：秉承 实用原则, 重视 效果与实用 胜过 唯技术论。
这便是基金会产生该循迹路线的基本指导思想，事实上我们笃信这个基本指导思想可以用如下简单易懂的方式进行表述： 实用性 → 接受度， 实用性 → 接受度！ 实用性 → 接受度&amp;hellip; 就是这样。
基本上就是，越实用就越有用，越有用就越容易被接受，越容易被接受，狗狗币就越能吸引大众并成为一种被普遍采用的通用型货币。
两种以D开头的币&amp;hellip;Two coins starting with D&amp;hellip; 曾几何时，在当时‘已知的世界范围内’流行过一种通用货币，它就是罗马发行的货币。这个 迪纳厄斯币 ，‘作为日薪’有且只有一个功能：你可以在帝国的任何地方用它来购买日常所需，所以它具有 实用性。</description></item><item><title>项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp; 狗狗币百科大全</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia 狗狗币循迹路线：序言 项目：Dogecoin.com 官网全新设计 &amp;amp; 狗狗币百科大全 项目：Libdogecoin 项目：狗狗币标准 项目：GigaWallet 项目：狗狗币Keyring (App / SDK) 项目：RadioDoge (Starlink + 偏远地区采用无线电节点) 倡议：社区抵押 (权益证明) 合作：Point of Sale (L2 app) Dogecoin.com 官网全新设计。 来自世界各地的志愿者们纷纷加入狗狗币军团，致力于重新设计 Dogecoin.com 官方网站。 Bluezr，CB 和 Florian 以及 Hack Club 的青少年 Belle、Ella 和 Sam 一起建立了一个包含大量新信息的全新官方站点：不仅包括当前的项目信息和团队信息，还包括网络上的相关公开信息，以及如何以程序员、矿工、持有者或粉丝的身份参与其中！
狗狗币百科大全。 狗狗币百科大全 将是网站重新设计的关键部分之一。优秀的狗狗币布道者 MishaBoar 和 Richard 通过搜索 Reddit、Twitter 和互联网编制了一份常见问题解答列表，这些问题会随着时间的推移而增长并成为社区真正有价值的资源库。
我们希望每个问答都有链接供点击后可直接跳转的页面，并鼓励狗狗币军团用工具来武装自己，使其无论在任何地方都能有效的摧毁FUD！
什么时候登月？ 很期待在一月份收到社区的反馈，如果一切顺利，不久便会有一个闪亮的新网站。 Wow！</description></item><item><title>告示：对交易自动重试的回复</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>注意：本公告的先前版本使用“我们”来指代独立于基金会的团体。它已被编辑以澄清。
币安今天暂停了狗狗币的提款，并表示他们在狗狗币中发现了一个“小问题”。基金会想说明一下这个问题：
几个月前（请注意，虽然较早的帖子说是一年，但首次确认提及是4月）币安通知狗狗币钱包维护人员他们有交易卡住的情况，这意味着他们没有被成功挖出。维护人员建议币安在这些交易中使用 RBF（replace by fee），这将用支付更高费用的新交易替换原始交易。值得注意的是，建议这样做是因为按费用替换会使之前的交易无效（因此称之为“替换”）。由于交易禁用了 RBF，维护人员当时建议手动创建一个新交易，这将具有相同的效果来强制使之前的交易无效。
一段时间后，币安说他们有帐户对帐问题。维护人员无法使用币安提供的数据重现这些问题，但建议（几个月前，现在）使用“-zapwallettxes”命令行选项来缓解该问题。这是值得注意的，因为维护人员相信这也可以防止这个问题。
在11月10日，维护人员收到通知，在v1.14.5更新之后，之前卡住的交易突然中继成功；可能是因为转账费率在v1.14.5中降低了，使得以前有效但不可中继的交易可以中继。维护人员从币安获得的唯一案例是其费用自 v1.14.5 起有效的一笔交易，但在 1.14.3 及之前无效（太低）。请注意，币安最近几天直接从 v1.14.3 更新到 1.14.5。
目前维护人员认为这种情况是因为之前卡住的交易已自动重试，就像升级后每个节点重新启动时会发生的那样-并且通过了，因为现在所需的最低中继费用较低。这是费用降低后的一种正确行为。
教训 取消交易的正确处理是将要取消的交易的输入用于不同的交易，这会使第一个交易失效。 理想情况下，请尽量使用“replace-by-fee”，不然就重新创建一个交易并用之前的费用作为手续费，以此将先前的交易失效。 请注意，转账交易没有具体的超时期限，但通常由于内存限制而被丢弃。 指导 基金会没有收到关于这种情况的进一步报告。对于任何担心停滞无效交易的提供商，我们建议您停止节点，删除mempool.dat文件以防万一，然后使用“-zapwallettxes”启动节点。
对于有顾虑的个人用户，请注意将您所有的狗狗币发送回自己（理想情况下是一个新地址，但您可以使用现有地址）也将花费任何先前的交易输出，并使此类“卡住”的交易失效。</description></item><item><title>澄清公告: 所谓的“狗狗币2.0”项目</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>很多狗狗币社区成员向我们表达了对一个自称是“狗狗币2.0”项目的担忧，这个今年初刚创立的项目宣称已在一些主流交易所上市。
狗狗币基金会总是一如既往地欢迎加密社区中的任何一名新成员，但该项目和狗狗币本身却没有任何关联。为了保护狗狗币社区不被流言误导，并且维护狗狗币名字的合法使用，我们的品牌保护律师已经和“狗狗币2.0”的开发团队进行了联络沟通。
我们希望他们的开发团队为他们的项目选择一个新的名字，避免侵犯狗狗币项目的权益和声誉，并且我们也真心期待他们在后续开发中有更长足的创新和发展。</description></item><item><title>澄清公告：自称与狗狗币基金会有关联的谣言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-cn/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>狗狗币项目、狗狗币基金会及其开发人员或附属实体与MoonRabbit AngoZaibatsu（月兔-安居财阀）或任何其附属实体从未有过任何合作，包括域名为doge.org的所谓的“狗狗币基金会”。据我们所知，这个假冒的组织及其域名是由运作MoonRabbit AngoZaibatsu的同一群人运作的。
因此，其任何所谓“结伴”的说法显然都是为了制造假象，让人误以为其与历史悠久的狗狗币项目和狗狗币基金会有关联和合作。
我们还应该注意到，MoonRabbit AngoZaibatsu公司正活跃地企图在欧洲和美国为“Dogecoin”名称注册商标。狗狗币项目和狗狗币基金会正在积极反对这些以及其他恶意注册此类商标的行为，因为这些实体与狗狗币没有任何关系，但他们却试图从狗狗币八年来建立的商誉中谋取不正当的利益。
请放心，我们正在进行所有必要的调查，以查明这一迅速发展的事件的真相。为免生疑问，您应仅通过在 dogecoin.com 或 foundation.dogecoin.com 上列出的渠道向狗狗币项目成员、狗狗币核心开发人员和狗狗币基金会进行询问，而不是任何其他自称与狗狗币有关联的电子邮件、社交媒体帐户或网站。</description></item></channel></rss>