<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Trailmaps on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/</link><description>Recent content in Trailmaps on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/prologue/</guid><description>Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Qué es la Hoja de Ruta Dogecoin? Si bien hoja de ruta es un término que se usa comúnmente cuando las nuevas criptomonedas se lanzan, transmite un rígido camino a seguir, liderado por una sola empresa o &amp;lsquo;Líder&amp;rsquo;.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/standard/</guid><description>Proyecto: El Estándar Dogecoin Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) El Estándar Dogecoin - Una Especificación. El estándar Dogecoin será una Especificación escrita y un test suite de validación derivado de Dogecoin Core Wallet durante el proceso de creación de libdogecoin.</description></item><item><title>Project: Dogecoin.com makeover &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/website/</guid><description>Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Cambio de imagen de Dogecoin.com. Voluntarios del Ejército Doge se han reunido desde todas partes del mundo para trabajar en un rediseño de la web de Dogecoin.</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/gigawallet/</guid><description>Protecto: GigaWallet Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, un servicio Dogecoin listo para empresas para su plataforma. Como mencionamos en el Prólogo, creemos que la utilidad proviene de la adopción y la adopción proviene de la utilidad, es un circuito retroalimentado que está en el camino lento ahora mismo debido a la fricción en torno a la adopción de la plataforma.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Proyecto: Libdogecoin Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, una limpia biblioteca C de bloques de construcción de Dogecoin. Libdogecoin será una implementación completa de los Protocolos de Dogecoin, como una biblioteca C (y una serie de enlaces a lenguajes populares) que permitirá que cualquiera construya un producto compatible con Dogecoin, sin necesidad de preocuparse por los detalles más profundos de las funciones criptográficas.</description></item></channel></rss>