<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Foundation Update &amp; AMA on January 23rd, 2022</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/announcements/2022-01-21-update-ama/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/announcements/2022-01-21-update-ama/</guid><description>The Dogecoin Foundation, established and led by members of the original core development team and long-time members of the Dogecoin community, has responsibility for providing governance and support for the Dogecoin cryptocurrency project.
Since 2014, the Foundation&amp;rsquo;s sole mission has been to protect and support the Dogecoin project, its reputation, and the global community of Shibes. The Foundation is committed to ensuring that Dogecoin continues to thrive, and can ultimately scale to being a widely used currency whilst simultaneously tackling changes at a pace that keeps-up with other cryptocurrencies.</description></item><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/prologue/</guid><description>Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Qué es la Hoja de Ruta Dogecoin? Si bien hoja de ruta es un término que se usa comúnmente cuando las nuevas criptomonedas se lanzan, transmite un rígido camino a seguir, liderado por una sola empresa o &amp;lsquo;Líder&amp;rsquo;.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/standard/</guid><description>Proyecto: El Estándar Dogecoin Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) El Estándar Dogecoin - Una Especificación. El estándar Dogecoin será una Especificación escrita y un test suite de validación derivado de Dogecoin Core Wallet durante el proceso de creación de libdogecoin.</description></item><item><title>Project: Dogecoin.com makeover &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/website/</guid><description>Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Cambio de imagen de Dogecoin.com. Voluntarios del Ejército Doge se han reunido desde todas partes del mundo para trabajar en un rediseño de la web de Dogecoin.</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/gigawallet/</guid><description>Protecto: GigaWallet Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, un servicio Dogecoin listo para empresas para su plataforma. Como mencionamos en el Prólogo, creemos que la utilidad proviene de la adopción y la adopción proviene de la utilidad, es un circuito retroalimentado que está en el camino lento ahora mismo debido a la fricción en torno a la adopción de la plataforma.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Proyecto: Libdogecoin Hoja de ruta de Dogecoin: Prólogo Proyecto: Cambio de imagen de Dogecoin.com &amp;amp; Dogepedia Proyecto: Libdogecoin Proyecto: El Estándar Dogecoin Proyecto: GigaWallet Proyecto: Dogecoin Keyring (App / SDK) Proyecto: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Propuesta: Community Staking (Proof of Stake) Asociación: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, una limpia biblioteca C de bloques de construcción de Dogecoin. Libdogecoin será una implementación completa de los Protocolos de Dogecoin, como una biblioteca C (y una serie de enlaces a lenguajes populares) que permitirá que cualquiera construya un producto compatible con Dogecoin, sin necesidad de preocuparse por los detalles más profundos de las funciones criptográficas.</description></item><item><title>Comunicado: respuesta a transacciones que se reintentan automáticamente</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Nota: una versión anterior de este comunicado usaba &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo; para referirse a un grupo externo a la Fundación. Ha sido editado para clarificarlo.
Binance detuvo hoy la retirada de Dogecoin y declaró que encontró un &amp;ldquo;problema menor&amp;rdquo; en Dogecoin. La Fundación desea abordar esto:
Hace varios meses (cabe señalar que, aunque una publicación anterior indicaba un año, la primera mención confirmada es de Abril) Binance notificó a un grupo de responsables del mantenimiento de Dogecoin Core que Binance tuvo casos en los que las transacciones se atascaron, lo que significa que las transacciones no se minaron con éxito.</description></item><item><title>Declaración sobre el proyecto crypto 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Varios Shibes de la comunidad Dogecoin nos llamaron la atención recientemente, preocupados por el proyecto crypto &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo;, que comenzó a principios de este año y acaban de anunciar haber sido listados en exchanges destacados.
Como siempre, la Fundación Dogecoin da la bienvenida a los recién llegados al espacio crypto, pero este proyecto no tiene conexión ni relación con Dogecoin. Para proteger a la comunidad Dogecoin de ser engañada y para proteger el nombre Dogecoin de un posible mal uso, hemos pedido a nuestros abogados de protección de marca que se comuniquen con los desarrolladores de producto de &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Afirmaciones de afiliación con la Fundación Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>De ningún modo el proyecto Dogecoin, la Fundación Dogecoin ni ningún desarrollador o entidad afiliada se ha asociado con MoonRabbit AngoZaibatsu o cualquier entidad afiliada a estos, incluyendo la supuesta Fundación Dogecoin que utiliza el dominio doge.org. Esta supuesta organización y dominio están, hasta donde nosotros podemos determinar, dirigidos por las mismas personas que dirigen MoonRabbit AngoZaibatsu.
Como tal, todas las afirmaciones de &amp;ldquo;asociación&amp;rdquo; parecen estar diseñadas para crear una falsa apariencia de colaboración o afiliación con el proyecto Dogecoin y la Fundación Dogecoin oficiales.</description></item><item><title>Restableciendo la Fundación Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>Es con gran emoción que hoy anunciamos el restablecimiento de la Fundación Dogecoin (est. 2014), con el renovado enfoque de apoyar el Ecosistema Dogecoin, la Comunidad y promover el futuro de la Blockchain Dogecoin.
Enfoque La Fundación Dogecoin no está aquí para &amp;ldquo;tomar el control&amp;rdquo; del proyecto Dogecoin Core Wallet, que sigue siendo la principal implementación de referencia de una billetera (wallet) Dogecoin compatible. Estamos aquí para acelerar el esfuerzo de desarrollo apoyando a los actuales y futuros desarrolladores de Dogecoin y Dogecoin Core para que trabajen a tiempo completo a través del patrocinio, así como para brindar una cálida bienvenida a los nuevos contribuyentes que quieran ayudar con el proyecto.</description></item></channel></rss>