<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/prologue/</guid><description>Dogecoin Trailmap: Prologue Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) What is the Dogecoin Trailmap? While roadmap is a term that&amp;rsquo;s commonly used when new cryptocurrencies are released, it conveys a rigid way forward, led by a single company or &amp;lsquo;lead&amp;rsquo;.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin Standard - A Specification. The Dogecoin Standard will be a Written Specification and validating test suite derived from the Dogecoin Core Wallet during the process of creating libdogecoin.</description></item><item><title>Project: Dogecoin.com makeover &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin.com makeover. Volunteers from the Doge Army have come together from all over the world to work on a re-design of the Dogecoin.</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, an enterprise-ready dogecoin service for your platform. As we&amp;rsquo;ve mentioned in the Prologue, we believe that utility comes from adoption and adoption comes from utility, it&amp;rsquo;s a feedback loop that is on the slow path right now due to friction around platform adoption.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, a clean C library of Dogecoin building blocks. Libdogecoin will be a complete implementation of the Dogecoin Protocols, as a C library (and series of bindings to popular languages) which will allow anyone to build a Dogecoin compliant product, without needing to worry about the deeper specifics of the crypto functions.</description></item><item><title>Pernyataan: Respons terhadap transaksi yang dicoba ulang secara otomatis</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Catatan: Versi sebelumnya dari nasihat ini menggunakan &amp;ldquo;kami&amp;rdquo; untuk merujuk ke grup yang terpisah dari Yayasan. Itu sudah diedit sebagai klarifikasi
Binance hari ini telah menghentikan penarikan Dogecoin dan menyatakan bahwa mereka telah menemukan &amp;ldquo;masalah kecil&amp;rdquo; di Dogecoin. Yayasan mengharapkan klarifikasi hal ini:
Beberapa bulan yang lalu (mencatat sementara posting sebelumnya menyatakan satu tahun, penyebutan pertama yang dikonfirmasi adalah April) Binance memberi tahu sekelompok pengelola Dogecoin Core bahwa Binance memiliki kasus di mana transaksi macet, yang berarti transaksi tidak berhasil ditambang.</description></item><item><title>Pernyataan: Respon mengenai proyek kripto 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Sejumlah Shibe yang peduli dari komunitas Dogecoin baru-baru ini menarik perhatian kami pada proyek kripto &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo; , yang dimulai awal tahun ini dan baru saja mengumumkan listing di bursa terkemuka.
Seperti biasa, Yayasan Dogecoin menyambut pendatang baru di ruang kripto tetapi proyek ini tidak memiliki hubungan dengan atau hubungan dengan Dogecoin. Untuk melindungi komunitas Dogecoin agar tidak disesatkan dan untuk melindungi nama Dogecoin dari kemungkinan penyalahgunaan, kami telah meminta pengacara perlindungan merek kami untuk menghubungi pengembang &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Pernyataan: Klaim Afiliasi dengan Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Baik proyek Dogecoin, Yayasan Dogecoin, atau pengembang atau entitas afiliasi mana pun tidak bermitra dengan MoonRabbit AngoZaibatsu atau entitas afiliasi apa pun, termasuk Yayasan Dogecoin yang mengaku menggunakan domain doge.org. Organisasi dan domain yang diklaim ini, sejauh yang kami dapat pastikan, dijalankan oleh orang yang sama yang menjalankan MoonRabbit AngoZaibatsu.
Dengan demikian, setiap klaim &amp;ldquo;bermitra&amp;rdquo; tampaknya dirancang untuk menciptakan tampilan kemitraan dan asosiasi yang salah dengan proyek Dogecoin dan Yayasan Dogecoin yang sudah lama berdiri.</description></item><item><title>Pengumuman: Mendirikan Kembali Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>Dengan sangat gembira hari ini kami mengumumkan pembentukan kembali Yayasan Dogecoin (sejak 2014), dengan fokus baru untuk mendukung ekosistem, komunitas Dogecoin, dan mempromosikan masa depan Blockchain Dogecoin.
Fokus Yayasan Dogecoin tidak berada di sini untuk &amp;lsquo;mengambil alih&amp;rsquo; proyek Dompet Inti Dogecoin, yang tetap menjadi implementasi referensi utama dari Dompet Dogecoin yang sesuai. Kami di sini untuk mempercepat upaya pengembangan dengan mendukung Inti Dogecoin saat ini dan Pengembang Dogecoin masa depan untuk bekerja secara penuh waktu melalui sponsor, serta memberikan arahan selamat datang bagi kontributor baru yang berharap dapat membantu proyek tersebut.</description></item><item><title>Peta Jalan Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/roadmap/</guid><description>Perhatikan halaman ini, peta jalan teknis &amp;amp; proyek untuk Yayasan ini sedang disusun dan akan segera diumumkan.</description></item></channel></rss>