<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Statement Concerning the 'Dogecoin 2.0' crypto project</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-statement-concerning-the-dogecoin-2.0-crypto-project/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-statement-concerning-the-dogecoin-2.0-crypto-project/</guid><description>A number of concerned Shibes from the Dogecoin community have recently brought to our attention the &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo; crypto project, which began earlier this year and has just announced listings on prominent exchanges.
As always, the Dogecoin Foundation welcomes newcomers to the crypto space but this project has no connection to or relationship with Dogecoin. To protect the Dogecoin community from being misled and to protect the Dogecoin name from possible misuse we have asked our brand protection lawyers to contact the developers of the &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Advisory: Claims of Affiliation with Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-claims-of-affiliation-with-dogecoin-foundation/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-claims-of-affiliation-with-dogecoin-foundation/</guid><description>Neither the Dogecoin project, the Dogecoin Foundation or any affiliated developers or entities have partnered with MoonRabbit AngoZaibatsu or any affiliated entities, including the purported Dogecoin Foundation using the domain doge.org. This purported organisation and domain are, as far as we have been able to ascertain, run by the same people who run MoonRabbit AngoZaibatsu.
As such, any claim of &amp;ldquo;partnering up&amp;rdquo; appears to be designed to create a false appearance of partnership and association with the long-established Dogecoin project and Dogecoin Foundation.</description></item><item><title>Pengumuman: Mendirikan Kembali Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/pengumuman-mendirikan-kembali-yayasan-dogecoin/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/pengumuman-mendirikan-kembali-yayasan-dogecoin/</guid><description>Dengan sangat gembira hari ini kami mengumumkan pembentukan kembali Yayasan Dogecoin (est 2014), dengan fokus baru untuk mendukung ekosistem, komunitas Dogecoin, dan mempromosikan masa depan Blockchain Dogecoin.
Fokus Yayasan Dogecoin tidak berada di sini untuk &amp;lsquo;mengambil alih&amp;rsquo; proyek Dompet Inti Dogecoin, yang tetap menjadi implementasi referensi utama dari Dompet Dogecoin yang sesuai. Kami di sini untuk mempercepat upaya pengembangan dengan mendukung Inti Dogecoin saat ini dan Pengembang Dogecoin masa depan untuk bekerja secara penuh waktu melalui sponsor, serta memberikan arahan selamat datang bagi kontributor baru yang berharap dapat membantu proyek tersebut.</description></item><item><title>Peta Jalan Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/roadmap/</guid><description>Perhatikan halaman ini, peta jalan teknis &amp;amp; proyek untuk Yayasan ini sedang disusun dan akan segera diumumkan.</description></item><item><title>Tentang</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/about/</guid><description>Yayasan Dogecoin adalah organisasi nirlaba yang didirikan untuk menyediakan:
Dukungan untuk mata uang kripto Dogecoin melalui pengembangan dan advokasi. Pertahanan merek dagang Dogecoin untuk mencegah penyalahgunaan dan penipuan. Peta jalan dan tata kelola untuk masa depan Dogecoin. Sejarah Yayasan ini didirikan oleh anggota tim Dogecoin pada tahun 2014 untuk menyediakan tata kelola dan dukungan untuk proyek Dogecoin. Pada tahun 2021 Yayasan telah disegarkan kembali oleh anggota tim inti asli bersama dengan wajah-wajah segar dan penasihat berpengalaman siap mengembangkan Dogecoin untuk dekade mendatang.</description></item><item><title>Manifesto Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/manifesto/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/manifesto/</guid><description>Kami adalah Dogecoin, kripto yang tidak disengaja- gerakan yang membuat orang tersenyum.
Kami sedang mengembangkan mata uang untuk semua orang, dan kami berusaha untuk hanya melakukan kebaikan setiap hari. Melalui pekerjaan ini kami telah mencapai nilai:
Karena berguna, kami lebih menghargai utilitas daripada kecemerlangan teknis. Menjadi kepribadian, kami menghargai individu dan interaksi daripada ekonomi yang didorong oleh keuntungan. Karena ramah, kami menghargai kolaborasi dan kepercayaan daripada kompetisi dan eksklusivitas.</description></item></channel></rss>