<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Trailmaps on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/</link><description>Recent content in Trailmaps on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/prologue/</guid><description>Dogecoin Trailmap: Prologue Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) 도지코인 트레일맵이 무엇인가요? 로드맵 이라는 용어는 새로운 가상화폐가 출시될 때 흔히 이용되는 용어 이지만, 이는 고정적인 한 방향이라는 의미를 내포, 한 회사가 이끈다는 의미, _&amp;lsquo;이끌다&amp;rsquo;_의 의미를 내포하고 있다.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin Standard - 사양. Dogecoin Standard는 쓰여진 사양 그리고 검증을 해주는 test 모음 일 것이며 이는 도지코인 코어 지갑에서 libdogecoin 를 쓰는 과정에서 파생될 것이다.</description></item><item><title>Project: Dogecoin.com makeover &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin.com 재디자인. 도지코인 커뮤니티의 지원자들이 전세계에서 모여 도지코인 웹사이트를 재꾸민다. Bluezr, CB &amp;amp; Florian 그리고 Hack Club의 십대들 Belle, Ella &amp;amp; Sam은 새로운 정보가 많은 새로운 사이트를 건설해왔다: 현재 진행중인 프로젝트과 팀들의 링크, 네트워크에 대한 정보 그리고 당신도 coder, 채굴인 혹은 HODlr 또는 팬으로서 어떻게 기여할 수 있는 지에 대한 정보도!</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, 당신의 플랫폼을 위한 enterprise-수준 도지코인 서비스. Prologue 에서 저희가 언급했듯이, 유용성은 채택에서 나오게 되고, 채택은 유용성에서 나오게된다. 이는 루프며 현재로서는 프랫폼 채택을 둘러싼 갈등으로 인하여 느린 진행하에 있다.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/kr/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, 도지코인의 건설자재에 해당하는 clean C library. Libdogecoin은 도지코인 프로토콜의 완전한 구현으로, C library (그리고 인기있는 언어로 되어있는 binding series)로서 누구나 도지코인 준수 제품을 만들수 있게 해줄 것이며, 보다 더 상세한 가상화폐 function을 걱정하지 않아도 될 것 이다.</description></item></channel></rss>