<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Advisories on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/</link><description>Recent content in Advisories on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Comunicado: respuesta a transacciones que se reintentan automáticamente</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Nota: una versión anterior de este comunicado usaba &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo; para referirse a un grupo externo a la Fundación. Ha sido editado para clarificarlo.
Binance detuvo hoy la retirada de Dogecoin y declaró que encontró un &amp;ldquo;problema menor&amp;rdquo; en Dogecoin. La Fundación desea abordar esto:
Hace varios meses (cabe señalar que, aunque una publicación anterior indicaba un año, la primera mención confirmada es de Abril) Binance notificó a un grupo de responsables del mantenimiento de Dogecoin Core que Binance tuvo casos en los que las transacciones se atascaron, lo que significa que las transacciones no se minaron con éxito.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Nota: una versión anterior de este comunicado usaba &ldquo;nosotros&rdquo; para referirse a un grupo externo a la Fundación. Ha sido editado para
clarificarlo.</p>
<p>Binance detuvo hoy la retirada de Dogecoin y declaró que encontró un &ldquo;problema menor&rdquo; en Dogecoin. La Fundación desea abordar esto:</p>
<p>Hace varios meses (cabe señalar que, aunque una publicación anterior indicaba un año, la primera mención confirmada es de Abril) Binance notificó a un grupo de responsables del mantenimiento de Dogecoin Core que Binance tuvo casos en los que las transacciones se atascaron, lo que significa que las transacciones no se minaron con éxito. Los responsables de mantenimiento de Dogecoin sugirieron que Binance utilizase RBF (replace by fee) en estas transacciones, lo que reemplazaría las transacciones originales por unas nuevas transacciones pagando una tarifa más alta. En particular, esto se sugirió porque &ldquo;replace by fee&rdquo; invalida la transacción anterior (por lo tanto, la reemplaza). Como la transacción tenía RBF deshabilitado, se recomendó que Binance creara una nueva transacción manualmente, que consumiría las mismas entradas para invalidar por la fuerza la transacción anterior.</p>
<p>Algún tiempo después, Binance notificó a los responsables de mantenimiento que tenían problemas de conciliación de cuentas. Los responsables no pudieron reproducir esos problemas con los datos proporcionados por Binance, pero en ese momento sugirieron usar la opción de línea de comando <code>-zapwallettxes</code> para mitigar el problema. Esto es señalable ya que se anticipa que esto también habría evitado el problema visto.</p>
<p>Ayer, 10 de noviembre, Binance notificó a los responsables de mantenimiento de Dogecoin Core que las transacciones previamente atascadas se habían retransmitido repentinamente con éxito, después de la actualización 1.14.5; probablemente porque las tarifas mínimas se han reducido en dicha 1.14.5, lo que hace que las transacciones previamente válidas pero no retransmitibles fuesen ya retransmitibles. El único ejemplo proporcionado es una transacción con tarifas que son válidas a partir de v1.14.5, pero que no eran válidas (demasiado bajas) en 1.14.3 y anteriores. A tener en cuenta que Binance se actualizó directamente de v1.14.3 a v1.14.5, en los últimos días.</p>
<p>Basándonos en la información disponible, parece que las transacciones bloqueadas anteriormente se reintentaron automáticamente, como sucedería en cada reinicio de nodo después de la actualización, y se realizaron, ya que ahora la tarifa de retransmisión mínima requerida es más baja. Este es un comportamiento correcto como resultado de la reducción de tarifas.</p>
<h2 id="lecciones">Lecciones</h2>
<ul>
<li>La manera correcta de manejar la cancelación de una transacción es usando las entradas (inputs) de la transacción a cancelar en una transacción diferente, lo que invalida la primera.
<ul>
<li>Idealmente, utilice el reemplazo por tarifa (replace by fee) si está disponible, pero de lo contrario, generar y enviar una transacción gastando los inputs elegidos anteriormente invalidarán la transacción anterior.</li>
</ul>
</li>
<li>Tenga en cuenta que las transacciones no tienen un período de tiempo de espera definido, sino que normalmente se descartan debido a los límites de memoria.</li>
</ul>
<h2 id="si-tienes-dudas">Si tienes dudas</h2>
<p>La Fundación no ha recibido más informes de este hecho. Para cualquier proveedor al que le preocupen las transacciones no válidas estancadas, recomendamos detener los nodos, eliminar el archivo mempool.dat por si acaso y luego iniciar el nodo con <code>-zapwallettxes</code>.</p>
<p>Para usuarios individuales con inquietudes, tenga en cuenta que enviarse a sí mismo todos sus Dogecoins (idealmente una nueva dirección, pero puede usar una ya existente para esto) también consumirá cualquier output de transacciónes anteriores e invalidará cualquier transacción &ldquo;atascada&rdquo;.</p>
]]></content></item><item><title>Declaración sobre el proyecto crypto 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Varios Shibes de la comunidad Dogecoin nos llamaron la atención recientemente, preocupados por el proyecto crypto &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo;, que comenzó a principios de este año y acaban de anunciar haber sido listados en exchanges destacados.
Como siempre, la Fundación Dogecoin da la bienvenida a los recién llegados al espacio crypto, pero este proyecto no tiene conexión ni relación con Dogecoin. Para proteger a la comunidad Dogecoin de ser engañada y para proteger el nombre Dogecoin de un posible mal uso, hemos pedido a nuestros abogados de protección de marca que se comuniquen con los desarrolladores de producto de &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Varios Shibes de la comunidad Dogecoin nos llamaron la atención recientemente, preocupados por el proyecto crypto &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;, que comenzó a principios de este año y acaban de anunciar haber sido listados en exchanges destacados.</p>
<p>Como siempre, la Fundación Dogecoin da la bienvenida a los recién llegados al espacio crypto, pero este proyecto no tiene conexión ni
relación con Dogecoin. Para proteger a la comunidad Dogecoin de ser engañada y para proteger el nombre Dogecoin de un posible mal uso, hemos pedido a nuestros abogados de protección de marca que se comuniquen con los desarrolladores de producto de &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;.</p>
<p>Esperamos que nuestra razonable solicitud haga que su equipo de desarrollo elija un nuevo nombre para su proyecto que no
infrinja los derechos y la reputación del proyecto Dogecoin, y anhelamos ver cualquier innovación que puedan hacer en sus proyectos futuros.</p>
]]></content></item><item><title>Afirmaciones de afiliación con la Fundación Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/es/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>De ningún modo el proyecto Dogecoin, la Fundación Dogecoin ni ningún desarrollador o entidad afiliada se ha asociado con MoonRabbit AngoZaibatsu o cualquier entidad afiliada a estos, incluyendo la supuesta Fundación Dogecoin que utiliza el dominio doge.org. Esta supuesta organización y dominio están, hasta donde nosotros podemos determinar, dirigidos por las mismas personas que dirigen MoonRabbit AngoZaibatsu.
Como tal, todas las afirmaciones de &amp;ldquo;asociación&amp;rdquo; parecen estar diseñadas para crear una falsa apariencia de colaboración o afiliación con el proyecto Dogecoin y la Fundación Dogecoin oficiales.</description><content type="html"><![CDATA[<p>De ningún modo el proyecto Dogecoin, la Fundación Dogecoin ni ningún desarrollador o entidad afiliada se ha asociado con MoonRabbit AngoZaibatsu o cualquier entidad afiliada a estos, incluyendo la supuesta Fundación Dogecoin que utiliza el dominio doge.org. Esta supuesta organización y dominio están, hasta donde nosotros podemos determinar, dirigidos por las mismas personas que dirigen MoonRabbit AngoZaibatsu.</p>
<p>Como tal, todas las afirmaciones de &ldquo;asociación&rdquo; parecen estar diseñadas para crear una falsa apariencia de colaboración o afiliación con el proyecto Dogecoin y la Fundación Dogecoin oficiales.</p>
<p>También debemos tener en cuenta que la corporación MoonRabbit AngoZaibatsu está intentando activamente registrar una marca comercial para el nombre &ldquo;Dogecoin&rdquo; tanto en Europa como en los Estados Unidos. El Proyecto Dogecoin y la Fundación Dogecoin están oponiéndose activamente a estos y otros malintencionados intentos de registrar tales marcas comerciales, con el argumento de que esas entidades no tienen conexión con Dogecoin y están tratando de beneficiarse injustamente de la buena voluntad que Dogecoin ha construido en los últimos años desde su creación.</p>
<p>Tened la seguridad de que estamos realizando todas las investigaciones necesarias para determinar los hechos en este asunto de rápida evolución. Para evitar dudas, las consultas deben dirigirse a los miembros del Proyecto Dogecoin, los desarrolladores de Dogecoin Core y la Fundación Dogecoin solo a través de los canales enumerados en <a href="https://dogecoin.com/">dogecoin.com</a> o <a href="https://foundation.dogecoin.com/">foundation.dogecoin.com</a> y no a través de ningún otro correo electrónico, cuenta de redes sociales o sitio web supuestamente afiliado a Dogecoin.</p>
]]></content></item></channel></rss>