<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Response to transactions being automatically retried</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/posts/2021/11/advisory-response-to-transactions-being-automatically-retried/</guid><description>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &amp;ldquo;major issue&amp;rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:
Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid.</description></item><item><title>聲明：有關「狗狗幣 2.0（Dogecoin 2.0）」加密貨幣專案</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>近來，社群中一些憂心的狗狗（Shibe）提醒我們注意「狗狗幣 2.0（Dogecoin 2.0）」加密貨幣專案。該專案於今年初開始，並且剛宣布在一些大型交易所上市。
一如既往地，狗狗幣基金會歡迎新成員們來到這個加密貨幣世界，不過該專案與狗狗幣沒有任何關係。為避免狗狗幣社群受到誤導，並保護狗狗幣名稱免於遭受可能的濫用，基金會已請我們的商標保護律師聯繫狗狗幣 2.0 產品的開發者。
希望經由我們的合理要求，他們的開發團隊會選擇一個新的專案名稱，避免侵犯狗狗幣專案的權益和聲譽。同時我們也非常期待在未來看到他們專案所能創造的革新成就。</description></item><item><title>聲明：自稱與狗狗幣基金會相關聯的不實資訊</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>狗狗幣專案、狗狗幣基金會、任何相關開發者與實體，皆與 MoonRabbit AngoZaibatsu（月兔 - 安居財閥）及其相關實體，包括使用 doge.org 網域自稱狗狗幣基金會的組織，沒有合作關係。根據我們到目前為止所能做的調查，該自稱狗狗幣基金會的組織和網域，也是由 MoonRabbit AngoZaibatsu 的營運者在運行。
如上所述，任何宣稱合夥的行為似乎都企圖營造一種錯誤表象，使他們看似與早已建立許久的狗狗幣專案和基金會有合夥關係。
我們也應指出 MoonRabbit AngoZaibatsu 公司持續在歐洲及美國企圖以狗狗幣名稱註冊商標。狗狗幣專案和基金會正積極地對抗此事，以及其他試圖註冊此商標的惡意行為，因為這些實體與狗狗幣並無關聯，卻意圖利用狗狗幣專案創始至今八年來所建立的信譽，從中不公平地獲利。
請放心，我們正在進行所有必要的調查，以在這變化快速的事態中查明事實。為避免疑義，任何諮詢事項都請透過 dogecoin.com 或 foundation.dogecoin.com 上列出的管道直接向狗狗幣專案成員、核心開發者和基金會詢問，而不是經由其他自稱與狗狗幣相關的電子郵件地址、社群媒體帳號或網站。</description></item><item><title>公告：狗狗幣基金會重組</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>今天我們非常興奮地宣布狗狗幣基金會重組的消息 （原創立於 2014 年）。新的重點工作將放在對狗狗幣生態系和社群的支持，以及促進狗狗幣區塊鏈的未來發展。
焦點 狗狗幣核心錢包（Dogecoin Core Wallet） 目前仍是符合規範的狗狗幣錢包之首要參考實現（Reference implementation）。狗狗幣基金會的存在並不是為了「掌控」這個專案。我們的成立是為了加速開發工作，對目前狗狗幣核心專案以及未來的開發者們提供贊助，希望他們能全職投入，同時也歡迎想協助專案的新進貢獻者。
基金會也展望狗狗幣生態系在未來更加拓展、廣泛。幾周內我們將宣布一個向核心錢包致敬的新專案，它將對想要使用狗狗幣的金融、社交和慈善專案提供更容易使用的 API，以及更快速的整合方案。我們相信藉由全球的廣泛使用方能達成狗狗幣的成功，並將專注於能從根本提升狗狗幣採用率的基礎專案。
保護狗狗幣商標 多年以來，狗狗幣社群秉持對人們的信任，希望所有人都能自由使用狗狗幣的名稱和標誌。畢竟狗狗幣本是屬於人民的。
然而，近來有許多人企圖在多個國家與地區將狗狗幣商標納為私有，這可能使狗狗幣專案和社群無法繼續使用它。
這是個鮮為人知的故事，但我們想在此表揚社群中一隻非常棒的狗狗（Shibe）：Jens Wiechers，他從 2014 年起就代表狗狗幣基金會，透過專利商標事務所與這些惡意行為對抗，獨力作戰並獨自吸收了許多支出，捍衛每個人使用狗狗幣商標的權利。
基金會現擁有狗狗幣商標與品牌標誌，並將為社群維護它們。這代表基金會能繼續保護狗狗幣品牌，且允許人們（於非常自由的授權下）在相關的迷因、專案與各種有趣的事物上使用此商標 — 在這件事情上我們會挺你。
狗狗幣宣言 我們一直都在思考狗狗幣的意義：它是一個技術專案，同時也是一場帶給世界正向影響的運動。我們將它濃縮成四項聲明，並稱之為狗狗幣宣言。其中兩項專注於技術，另外兩項則與社群相關。
我們相信，這些體現「日日向善（Do Only Good Everyday）」的關鍵精神，會在我們制定決策、推進狗狗幣生態系發展時引領我們前進。
狗狗幣宣言
如果可以，請使用宣言頁面底部的推特連結簽署這份宣言。這將讓世界知道我們狗狗大軍（DogeArmy）代表的意義！
停一停、合作並傾聽！ 宣言的其中一項重要宗旨，是我們重視 合作與信任 更甚於 競爭與排外。秉持這樣的信念，我們建立了一個精實、非常睿智且令人讚嘆的顧問小組，成員來自數個不同領域，在我們尋求狗狗幣生態系的發展時更能相互支持。
看看我們令人驚豔的顧問團隊名單，請一定要為他們喝采，感謝他們付出的寶貴時間。
成功的代價 眾多志願者在過去幾個月裡孜孜不倦地努力，使基金會得以重建。然而我們也意識到，狗狗幣（在撰文當下，它是價值 440 億美元的金融產品）已經成長至數千人的企業那樣的規模。
許多人勤勉不懈地付出，使狗狗幣達到今日的成就，但他們同時也需要自己的正職工作，這讓他們相當疲憊，並且必須花費極大心力來應對狗狗幣受到的大量（好的與壞的）關注。
這造成的代價是：才華洋溢的新面孔們來到這裡希望對此專案提供協助，但沒人有餘力來歡迎他們，或幫他們找到貢獻的方式，於是他們受挫地離開了。文件的進度停滯、補丁尚未被檢閱，團隊人力有限，僅能將有限的時間優先用於處理重大問題。
贊助 我們相信狗狗幣專案值得一支能負擔這些繁重瑣碎任務的全職團隊，以幫助專案持續活躍下去。
基金會已正在準備預算，並且已經收到一些貢獻者的合作意向。我們計劃建立一個能負擔基金會行動支出以及開發成本的年度贊助商團隊。
我們的初始目標是確保有足夠三年的預算，使最低人手編制的人員可以全職地為狗狗幣專案貢獻，而不用擔心生計。
如果你願意支持狗狗幣基金會、有能力成為我們的主力贊助商，請與我們聯繫，我們很樂意與你聊聊。
滿滿的愛，
— 狗狗幣基金會</description></item><item><title>狗狗幣基金會發展計畫</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/roadmap/</guid><description>請關注這個頁面，基金會的技術和專案發展路線圖正在進行草擬，並且很快會在這裡公布。</description></item><item><title>關於基金會</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/about/</guid><description>關於基金會 狗狗幣基金會是一個非營利組織，宗旨在於： 以開發和推廣支持狗狗幣發展 保護狗狗幣商標，使其免於被用作詐欺及其他形式的濫用 規劃與管理狗狗幣的未來藍圖 歷史 本基金會由狗狗幣團隊成員在 2014 年建立，對狗狗幣專案提供管理和支援。2021 年，基金會重整旗鼓，有來自原核心團隊的成員，也有新面孔及資深顧問加入，共同促進狗狗幣未來數十年的發展。 你可以閱讀狗狗幣宣言，以了解基金會的指導原則。
董事會 Gary Lachance DDP 創辦人 &amp; 狗狗幣社群老將 Jens Wiechers 狗狗幣基金會元老、法務管理 Michi Lumin 狗狗幣核心區塊鏈開發者、基金會首席工程師 Ross Nicoll 狗狗幣核心區塊鏈開發者 Timothy Stebbing 開源軟體社群推廣者 &amp; 基金會首席產品經理 董事會顧問 Jared Birchall Elon Musk 代表、法律與財務顧問
Shibetoshi Nakamoto (Billy) 狗狗幣創始人、社群與迷因顧問</description></item><item><title>狗狗幣宣言</title><link>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/manifesto/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/zh-tw/manifesto/</guid><description>我們是狗狗幣，正所謂無心插柳柳成蔭， 這不再只是個玩笑，更是致力帶給人們笑容的加密貨幣運動。
我們所打造的是屬於人民的貨幣， 並且為日日向善的目標奮進。 經由這些努力，我們已建立以下價值觀：
秉持實用為原則，我們重視效用，更甚於一味追求技術。 秉持友好為原則，我們重視個體與互動，更甚於利益導向的經濟。 秉持開放為原則，我們重視合作與信任，更甚於競爭和排外。 秉持穩當確實為原則，我們重視運作良好的解決方案，更甚於強求速度而倉促。
也就是說，雖然後者有其價值， 但我們更加關注與重視前者。
簽署人， &amp;ndash; Billy Markus &amp;ndash; Gary Lachance &amp;ndash; Jens Wiechers &amp;ndash; Max Keller &amp;ndash; Michi Lumin &amp;ndash; Ross Nicoll &amp;ndash; Timothy Stebbing 2021 年 8 月 15 日</description></item></channel></rss>