<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Let's talk about Development</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/blog/2022-02-15-tjstebbing/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/blog/2022-02-15-tjstebbing/</guid><description>I know that for non-devs (or ‘not-yet-devs' 😉), it can sometimes be difficult to make sense of technical talk. I think that a part of my job as an Engineer at the Dogecoin Foundation is to explain technical things in terms non-tech folk can understand. Because of this, I’d like to ramble a bit about the Trailmap, about the goals we have and the projects that we’re hoping will fulfil them.</description></item><item><title>Dogecoin Foundation Update &amp; AMA on January 23rd, 2022</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2022-01-21-update-ama/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2022-01-21-update-ama/</guid><description>The Dogecoin Foundation, established and led by members of the original core development team and long-time members of the Dogecoin community, has responsibility for providing governance and support for the Dogecoin cryptocurrency project.
Since 2014, the Foundation&amp;rsquo;s sole mission has been to protect and support the Dogecoin project, its reputation, and the global community of Shibes. The Foundation is committed to ensuring that Dogecoin continues to thrive, and can ultimately scale to being a widely used currency whilst simultaneously tackling changes at a pace that keeps-up with other cryptocurrencies.</description></item><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</guid><description>Dogecoin Trailmap: Prologue Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Qu&amp;rsquo;est-ce que le Dogecoin Trailmap? Bien que &amp;ldquo;feuille de route&amp;rdquo; soit un terme couramment utilisé lorsque de nouvelles crypto-monnaies sont lancées, il évoque une voie rigide à suivre, dirigée par une seule entreprise ou &amp;ldquo;leader&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Projet: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Dogecoin Standard - Un cahier des charges. Le standard Dogecoin sera une spécification écrite et une suite de tests de validation dérivées du Dogecoin Core Wallet au cours du processus de création de libdogecoin.</description></item><item><title>Projet: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) GigaWallet, un service Dogecoin prêt à l&amp;rsquo;emploi pour votre plateforme. Comme nous l&amp;rsquo;avons mentionné dans le Prologue, nous croyons que l&amp;rsquo;utilité vient de l&amp;rsquo;adoption et que l&amp;rsquo;adoption vient de l&amp;rsquo;utilité, c&amp;rsquo;est une boucle qui est actuellement lente en raison de la réticence autour de l&amp;rsquo;adoption de la plateforme.</description></item><item><title>Projet: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Libdogecoin, une bibliothèque C de blocs de construction Dogecoin. Libdogecoin sera une implémentation complète des protocoles Dogecoin, sous la forme d&amp;rsquo;une bibliothèque C (et d&amp;rsquo;une série de liaisons avec les langages populaires) qui permettra à quiconque de construire un produit compatible avec Dogecoin, sans avoir à se soucier des spécificités des fonctions cryptographiques.</description></item><item><title>Projet: Refonte Dogecoin.com &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Refonte de Dogecoin.com. Des volontaires de la Doge Army se sont rassemblés du monde entier pour travailler à la refonte du site Dogecoin.</description></item><item><title>Réponse concernant les transactions qui sont automatiquement relancées</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Remarque : dans une version précédente de cet avis, le terme &amp;ldquo;nous&amp;rdquo; faisait référence à un groupe distinct de la Fondation. Il a été modifié pour clarifier le propos.
Binance a aujourd&amp;rsquo;hui mis en pause les retraits de Dogecoin et a déclaré avoir trouvé un &amp;ldquo;problème mineur&amp;rdquo; dans le Dogecoin. Nous voulions aborder ce sujet :
Il y a plusieurs mois (à noter que si l&amp;rsquo;avis précédent mentionnait une année, la première mention confirmée est en avril), Binance a informé l&amp;rsquo;équipe de développeurs du Dogecoin Core qu&amp;rsquo;il y avait des cas où des transactions étaient bloquées, ce qui signifie qu&amp;rsquo;elles n&amp;rsquo;étaient pas minées avec succès.</description></item><item><title>Déclaration concernant le projet de crypto-monnaie 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Un certain nombre de Shibes inquiets de la communauté Dogecoin ont récemment attiré notre attention sur le projet de crypto-monnaie &amp;quot; Dogecoin 2.0 &amp;ldquo;, qui a débuté au début de l&amp;rsquo;année et qui vient d&amp;rsquo;annoncer son inscription sur des échanges importantes.
Comme toujours, la Fondation Dogecoin accueille les nouveaux venus dans l&amp;rsquo;espace crypto, mais ce projet n&amp;rsquo;a aucun lien, ni aucune relation, avec Dogecoin. Pour éviter que la communauté Dogecoin ne soit induite en erreur et pour protéger le nom Dogecoin d&amp;rsquo;une éventuelle utilisation abusive, nous avons demandé à nos avocats spécialisés dans la protection des marques de contacter les développeurs du produit &amp;ldquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Allégations d'affiliation à la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Ni le projet Dogecoin, ni la Fondation Dogecoin, ainsi qu&amp;rsquo;aucun développeur ou entité affiliée n&amp;rsquo;ont établi de partenariat avec MoonRabbit AngoZaibatsu ou toute autre entité affiliée, y compris la prétendue &amp;ldquo;Fondation Dogecoin&amp;rdquo; utilisant le domaine doge.org. Cette prétendue organisation et ce domaine sont, pour autant que nous ayons pu le vérifier, gérés par les mêmes personnes qui dirigent MoonRabbit AngoZaibatsu.
En tant que telle, toute revendication de &amp;ldquo;partenariat&amp;rdquo; semble être conçue pour créer une fausse apparence de partenariat et d&amp;rsquo;association avec le projet Dogecoin et la Fondation Dogecoin, établis de longue date.</description></item></channel></rss>