<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</guid><description>Dogecoin Trailmap: Prologue Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) What is the Dogecoin Trailmap? While roadmap is a term that&amp;rsquo;s commonly used when new cryptocurrencies are released, it conveys a rigid way forward, led by a single company or &amp;lsquo;lead&amp;rsquo;.</description></item><item><title>Project: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin Standard - A Specification. The Dogecoin Standard will be a Written Specification and validating test suite derived from the Dogecoin Core Wallet during the process of creating libdogecoin.</description></item><item><title>Project: Dogecoin.com makeover &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Dogecoin.com makeover. Volunteers from the Doge Army have come together from all over the world to work on a re-design of the Dogecoin.</description></item><item><title>Project: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) GigaWallet, an enterprise-ready dogecoin service for your platform. As we&amp;rsquo;ve mentioned in the Prologue, we believe that utility comes from adoption and adoption comes from utility, it&amp;rsquo;s a feedback loop that is on the slow path right now due to friction around platform adoption.</description></item><item><title>Project: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Project: Libdogecoin Project: Dogecoin Standard Project: GigaWallet Project: Dogecoin Keyring (App / SDK) Project: RadioDoge (Starlink + Radio nodes for remote locations) Proposal: Community Staking (Proof of Stake) Partnership: Point of Sale (L2 app) Libdogecoin, a clean C library of Dogecoin building blocks. Libdogecoin will be a complete implementation of the Dogecoin Protocols, as a C library (and series of bindings to popular languages) which will allow anyone to build a Dogecoin compliant product, without needing to worry about the deeper specifics of the crypto functions.</description></item><item><title>Réponse concernant les transactions qui sont automatiquement relancées</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Remarque : dans une version précédente de cet avis, le terme &amp;ldquo;nous&amp;rdquo; faisait référence à un groupe distinct de la Fondation. Il a été modifié pour clarifier le propos.
Binance a aujourd&amp;rsquo;hui mis en pause les retraits de Dogecoin et a déclaré avoir trouvé un &amp;ldquo;problème mineur&amp;rdquo; dans le Dogecoin. Nous voulions aborder ce sujet :
Il y a plusieurs mois (à noter que si l&amp;rsquo;avis précédent mentionnait une année, la première mention confirmée est en avril), Binance a informé l&amp;rsquo;équipe de développeurs du Dogecoin Core qu&amp;rsquo;il y avait des cas où des transactions étaient bloquées, ce qui signifie qu&amp;rsquo;elles n&amp;rsquo;étaient pas minées avec succès.</description></item><item><title>Déclaration concernant le projet de crypto-monnaie 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Un certain nombre de Shibes inquiets de la communauté Dogecoin ont récemment attiré notre attention sur le projet de crypto-monnaie &amp;quot; Dogecoin 2.0 &amp;ldquo;, qui a débuté au début de l&amp;rsquo;année et qui vient d&amp;rsquo;annoncer son inscription sur des échanges importantes.
Comme toujours, la Fondation Dogecoin accueille les nouveaux venus dans l&amp;rsquo;espace crypto, mais ce projet n&amp;rsquo;a aucun lien, ni aucune relation, avec Dogecoin. Pour éviter que la communauté Dogecoin ne soit induite en erreur et pour protéger le nom Dogecoin d&amp;rsquo;une éventuelle utilisation abusive, nous avons demandé à nos avocats spécialisés dans la protection des marques de contacter les développeurs du produit &amp;ldquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Allégations d'affiliation à la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Ni le projet Dogecoin, ni la Fondation Dogecoin, ainsi qu&amp;rsquo;aucun développeur ou entité affiliée n&amp;rsquo;ont établi de partenariat avec MoonRabbit AngoZaibatsu ou toute autre entité affiliée, y compris la prétendue &amp;ldquo;Fondation Dogecoin&amp;rdquo; utilisant le domaine doge.org. Cette prétendue organisation et ce domaine sont, pour autant que nous ayons pu le vérifier, gérés par les mêmes personnes qui dirigent MoonRabbit AngoZaibatsu.
En tant que telle, toute revendication de &amp;ldquo;partenariat&amp;rdquo; semble être conçue pour créer une fausse apparence de partenariat et d&amp;rsquo;association avec le projet Dogecoin et la Fondation Dogecoin, établis de longue date.</description></item><item><title>Annonce : Rétablissement de la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>C&amp;rsquo;est avec une grande excitation que nous annonçons aujourd&amp;rsquo;hui le rétablissement de la Fondation Dogecoin (est 2014), avec comme nouvel objectif de soutenir l&amp;rsquo;écosystème Dogecoin, la communauté et de promouvoir l&amp;rsquo;avenir de la blockchain Dogecoin.
Focus La Fondation Dogecoin n&amp;rsquo;est pas là pour &amp;ldquo;prendre le contrôle&amp;rdquo; du projet Dogecoin Core Wallet,qui reste la principale implémentation de référence d&amp;rsquo;un portefeuille Dogecoin conforme. Nous sommes ici pour accélérer l&amp;rsquo;effort de développement en aidant les développeurs actuels et futurs de Dogecoin Core à travailler à plein temps par le biais du parrainage, ainsi qu&amp;rsquo;en offrant un point d&amp;rsquo;accueil aux nouveaux contributeurs qui espèrent aider le projet.</description></item><item><title>Dogecoin Foundation Roadmap</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/roadmap/</guid><description>Surveillez cet espace, la feuille de route technique pour la Fondation est en cours d&amp;rsquo;élaboration et sera annoncée prochainement..</description></item></channel></rss>