<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/</link><description>Recent content on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Response to transactions being automatically retried</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Binance has today paused Dogecoin withdrawals and stated they have found a &amp;ldquo;major issue&amp;rdquo; in Doecoin. We wanted to address this:
Several months ago (noting while an earlier post stated a year, first confirmed mention is April) Binance notified us they had cases where transactions were stuck, meaning they were not being mined successfully. We suggested Binance use RBF (replace by fee) on these transactions, which would replace the original transactions with a new transaction with a higher fee paid.</description></item><item><title>Déclaration concernant le projet de crypto-monnaie 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Un certain nombre de Shibes inquiets de la communauté Dogecoin ont récemment attiré notre attention sur le projet de crypto-monnaie &amp;quot; Dogecoin 2.0 &amp;ldquo;, qui a débuté au début de l&amp;rsquo;année et qui vient d&amp;rsquo;annoncer son inscription sur des échanges importantes.
Comme toujours, la Fondation Dogecoin accueille les nouveaux venus dans l&amp;rsquo;espace crypto, mais ce projet n&amp;rsquo;a aucun lien, ni aucune relation, avec Dogecoin. Pour éviter que la communauté Dogecoin ne soit induite en erreur et pour protéger le nom Dogecoin d&amp;rsquo;une éventuelle utilisation abusive, nous avons demandé à nos avocats spécialisés dans la protection des marques de contacter les développeurs du produit &amp;ldquo;Dogecoin 2.</description></item><item><title>Allégations d'affiliation à la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Ni le projet Dogecoin, ni la Fondation Dogecoin, ainsi qu&amp;rsquo;aucun développeur ou entité affiliée n&amp;rsquo;ont établi de partenariat avec MoonRabbit AngoZaibatsu ou toute autre entité affiliée, y compris la prétendue &amp;ldquo;Fondation Dogecoin&amp;rdquo; utilisant le domaine doge.org. Cette prétendue organisation et ce domaine sont, pour autant que nous ayons pu le vérifier, gérés par les mêmes personnes qui dirigent MoonRabbit AngoZaibatsu.
En tant que telle, toute revendication de &amp;ldquo;partenariat&amp;rdquo; semble être conçue pour créer une fausse apparence de partenariat et d&amp;rsquo;association avec le projet Dogecoin et la Fondation Dogecoin, établis de longue date.</description></item><item><title>Annonce : Rétablissement de la Fondation Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>C&amp;rsquo;est avec une grande excitation que nous annonçons aujourd&amp;rsquo;hui le rétablissement de la Fondation Dogecoin (est 2014), avec comme nouvel objectif de soutenir l&amp;rsquo;écosystème Dogecoin, la communauté et de promouvoir l&amp;rsquo;avenir de la blockchain Dogecoin.
Focus La Fondation Dogecoin n&amp;rsquo;est pas là pour &amp;ldquo;prendre le contrôle&amp;rdquo; du projet Dogecoin Core Wallet,qui reste la principale implémentation de référence d&amp;rsquo;un portefeuille Dogecoin conforme. Nous sommes ici pour accélérer l&amp;rsquo;effort de développement en aidant les développeurs actuels et futurs de Dogecoin Core à travailler à plein temps par le biais du parrainage, ainsi qu&amp;rsquo;en offrant un point d&amp;rsquo;accueil aux nouveaux contributeurs qui espèrent aider le projet.</description></item><item><title>Dogecoin Foundation Roadmap</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/roadmap/</link><pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/roadmap/</guid><description>Surveillez cet espace, la feuille de route technique pour la Fondation est en cours d&amp;rsquo;élaboration et sera annoncée prochainement..</description></item><item><title>À propos</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/about/</guid><description>À propos La Fondation Dogecoin est une organisation à but non lucratif créée pour fournir : Un soutien à la crypto-monnaie Dogecoin par le biais du développement et de la promotion. La défense de la marque Dogecoin pour prévenir les abus et les fraudes. Une feuille de route et une gouvernance pour l&amp;rsquo;avenir de Dogecoin. Histoire La Fondation a été créée par des membres de l'équipe Dogecoin en 2014 pour assurer la gouvernance et le soutien au projet Dogecoin.</description></item><item><title>Le Manifeste Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/manifesto/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/manifesto/</guid><description>Nous sommes Dogecoin, le mouvement crypto accidentel qui fait sourire les gens.
Nous sommes en train de développer une monnaie pour les gens, et nous nous efforçons de ne faire que du bien chaque jour..
Grâce à ce travail, nous avons acquis plusieurs piliers:
Utile, nous préférons l&amp;rsquo;utilité à l&amp;rsquo;intelligence technique. Communaute, nous valorisons les individus et les interactions plutôt que l&amp;rsquo;économie basée sur le profit. Acceuillant, nous préférons la collaboration et la confiance à la concurrence et à l&amp;rsquo;exclusivité.</description></item></channel></rss>