<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Advisories on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/</link><description>Recent content in Advisories on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pernyataan: Respons terhadap transaksi yang dicoba ulang secara otomatis</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-11-11-transaction-broadcast/</guid><description>Catatan: Versi sebelumnya dari nasihat ini menggunakan &amp;ldquo;kami&amp;rdquo; untuk merujuk ke grup yang terpisah dari Yayasan. Itu sudah diedit sebagai klarifikasi
Binance hari ini telah menghentikan penarikan Dogecoin dan menyatakan bahwa mereka telah menemukan &amp;ldquo;masalah kecil&amp;rdquo; di Dogecoin. Yayasan mengharapkan klarifikasi hal ini:
Beberapa bulan yang lalu (mencatat sementara posting sebelumnya menyatakan satu tahun, penyebutan pertama yang dikonfirmasi adalah April) Binance memberi tahu sekelompok pengelola Dogecoin Core bahwa Binance memiliki kasus di mana transaksi macet, yang berarti transaksi tidak berhasil ditambang.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Catatan: Versi sebelumnya dari nasihat ini menggunakan &ldquo;kami&rdquo; untuk merujuk ke grup yang terpisah dari Yayasan. Itu sudah diedit sebagai klarifikasi</p>
<p>Binance hari ini telah menghentikan penarikan Dogecoin dan menyatakan bahwa mereka telah menemukan &ldquo;masalah kecil&rdquo; di Dogecoin. Yayasan mengharapkan klarifikasi hal ini:</p>
<p>Beberapa bulan yang lalu (mencatat sementara posting sebelumnya menyatakan satu tahun, penyebutan pertama yang dikonfirmasi adalah April) Binance memberi tahu sekelompok pengelola Dogecoin Core bahwa Binance memiliki kasus di mana transaksi macet, yang berarti transaksi tidak berhasil ditambang. Pengelola menyarankan Binance menggunakan RBF (ganti dengan biaya) pada transaksi ini, yang akan menggantikan transaksi asli dengan transaksi baru dengan biaya yang lebih tinggi. Khususnya ini disarankan karena penggantian dengan biaya membatalkan transaksi sebelumnya (oleh karena itu &ldquo;ganti&rdquo;). Karena transaksi telah menonaktifkan RBF, disarankan agar Binance membuat transaksi baru secara manual, yang akan menggunakan input yang sama untuk membatalkan transaksi sebelumnya secara paksa.</p>
<p>Beberapa waktu kemudian Binance memberi tahu pengelola bahwa mereka memiliki masalah rekonsiliasi akun. Pengelola tidak dapat mereproduksi masalah tersebut dengan data yang kami berikan oleh Binance, tetapi pada saat itu menyarankan menggunakan opsi baris perintah <code>-zapwallettxes</code> untuk mengurangi masalah. Ini penting karena diantisipasi ini juga akan mencegah masalah yang terlihat.</p>
<p>Kemarin 10 November Binance memberi tahu pengelola bahwa transaksi yang sebelumnya macet tiba-tiba berhasil diteruskan, memposting pembaruan 1.14.5; kemungkinan karena minfees telah diturunkan di 1.14.5, membuat transaksi yang sebelumnya valid tetapi tidak dapat direlay menjadi relai. Satu-satunya contoh yang diberikan adalah transaksi dengan biaya yang berlaku pada v1.14.5, tetapi tidak valid (terlalu rendah) di 1.14.3 dan sebelumnya. Perhatikan, Binance diperbarui langsung dari v1.14.3 ke 1.14.5, dalam beberapa hari terakhir.</p>
<p>Berdasarkan informasi yang tersedia, tampaknya transaksi yang sebelumnya macet telah dicoba kembali secara otomatis, seperti yang akan terjadi pada setiap node restart setelah peningkatan - dan berhasil, karena sekarang biaya relai minimum yang diperlukan lebih rendah. Ini adalah perilaku yang benar sebagai akibat dari pengurangan biaya.</p>
<h2 id="pelajaran">Pelajaran</h2>
<ul>
<li>Penanganan yang benar untuk membatalkan transaksi adalah dengan membelanjakan input transaksi yang akan dibatalkan ke transaksi yang berbeda, yang membatalkan yang pertama.
<ul>
<li>Idealnya gunakan replace-by-fee jika tersedia, tetapi jika tidak, membuat dan mengirim transaksi yang menghabiskan input yang dipilih sebelumnya, akan membatalkan transaksi sebelumnya.</li>
</ul>
</li>
<li>Harap dicatat bahwa transaksi tidak memiliki periode waktu tunggu yang ditentukan, tetapi biasanya dibuang karena batas memori.</li>
</ul>
<h2 id="panduan">Panduan</h2>
<p>Yayasan tidak menerima laporan lebih lanjut tentang kejadian ini. Untuk penyedia yang khawatir dengan transaksi tidak valid yang stagnan, kami sarankan untuk menghentikan node, menghapus file mempool.dat untuk berjaga-jaga, dan kemudian memulai node dengan <code>-zapwallettxes</code>.</p>
<p>Untuk pengguna individu yang khawatir, perhatikan bahwa mengirim semua Dogecoin Anda kembali ke diri Anda sendiri (idealnya alamat baru, tetapi Anda dapat menggunakan yang sudah ada untuk ini) juga akan menghabiskan hasil transaksi sebelumnya, dan membatalkan transaksi &ldquo;macet&rdquo; semacam itu.</p>
]]></content></item><item><title>Pernyataan: Respon mengenai proyek kripto 'Dogecoin 2.0'</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2021-08-31-advisory-dogecoin2/</guid><description>Sejumlah Shibe yang peduli dari komunitas Dogecoin baru-baru ini menarik perhatian kami pada proyek kripto &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo; , yang dimulai awal tahun ini dan baru saja mengumumkan listing di bursa terkemuka.
Seperti biasa, Yayasan Dogecoin menyambut pendatang baru di ruang kripto tetapi proyek ini tidak memiliki hubungan dengan atau hubungan dengan Dogecoin. Untuk melindungi komunitas Dogecoin agar tidak disesatkan dan untuk melindungi nama Dogecoin dari kemungkinan penyalahgunaan, kami telah meminta pengacara perlindungan merek kami untuk menghubungi pengembang &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Sejumlah Shibe yang peduli dari komunitas Dogecoin baru-baru ini menarik perhatian kami pada proyek kripto &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;
, yang dimulai awal tahun ini dan baru saja mengumumkan listing di bursa terkemuka.</p>
<p>Seperti biasa, Yayasan Dogecoin menyambut pendatang baru di ruang kripto tetapi proyek ini tidak memiliki hubungan dengan atau
hubungan dengan Dogecoin. Untuk melindungi komunitas Dogecoin agar tidak disesatkan dan untuk melindungi nama Dogecoin
dari kemungkinan penyalahgunaan, kami telah meminta pengacara perlindungan merek kami untuk menghubungi pengembang &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;
produk.</p>
<p>Kami berharap permintaan wajar kami akan melihat tim pengembangan mereka memilih nama baru untuk proyek mereka yang tidak
melanggar hak dan reputasi proyek Dogecoin, dan kami menantikan inovasi apa pun yang mungkin mereka buat dalam usaha masa depan mereka.</p>
]]></content></item><item><title>Pernyataan: Klaim Afiliasi dengan Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/advisories/2020-08-18-not-affiliated-moonrabbit/</guid><description>Baik proyek Dogecoin, Yayasan Dogecoin, atau pengembang atau entitas afiliasi mana pun tidak bermitra dengan MoonRabbit AngoZaibatsu atau entitas afiliasi apa pun, termasuk Yayasan Dogecoin yang mengaku menggunakan domain doge.org. Organisasi dan domain yang diklaim ini, sejauh yang kami dapat pastikan, dijalankan oleh orang yang sama yang menjalankan MoonRabbit AngoZaibatsu.
Dengan demikian, setiap klaim &amp;ldquo;bermitra&amp;rdquo; tampaknya dirancang untuk menciptakan tampilan kemitraan dan asosiasi yang salah dengan proyek Dogecoin dan Yayasan Dogecoin yang sudah lama berdiri.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Baik proyek Dogecoin, Yayasan Dogecoin, atau pengembang atau entitas afiliasi mana pun tidak bermitra dengan MoonRabbit AngoZaibatsu atau entitas afiliasi apa pun, termasuk Yayasan Dogecoin yang mengaku menggunakan domain doge.org. Organisasi dan domain yang diklaim ini, sejauh yang kami dapat pastikan, dijalankan oleh orang yang sama yang menjalankan MoonRabbit AngoZaibatsu.</p>
<p>Dengan demikian, setiap klaim &ldquo;bermitra&rdquo; tampaknya dirancang untuk menciptakan tampilan kemitraan dan asosiasi yang salah dengan proyek Dogecoin dan Yayasan Dogecoin yang sudah lama berdiri.</p>
<p>Kami juga harus mencatat bahwa perusahaan MoonRabbit AngoZaibatsu secara aktif berusaha untuk mendaftarkan merek dagang untuk nama &ldquo;Dogecoin&rdquo; di Eropa maupun Amerika Serikat. Proyek Dogecoin dan Yayasan Dogecoin secara aktif dalam proses menentang ini dan upaya itikad buruk lainnya untuk mendaftarkan merek dagang tersebut dengan alasan bahwa entitas tersebut tidak memiliki hubungan dengan Dogecoin dan berusaha untuk mendapatkan keuntungan secara tidak adil dari niat baik yang telah dibangun Dogecoin atas delapan tahun terakhir sejak didirikan.</p>
<p>Yakinlah bahwa kami melakukan semua penyelidikan yang diperlukan untuk memastikan fakta dalam masalah yang berkembang pesat ini. Untuk menghindari keraguan, pertanyaan harus ditujukan kepada anggota Proyek Dogecoin, pengembang Inti Dogecoin, dan Yayasan Dogecoin hanya melalui saluran yang terdaftar di <a href="https://dogecoin.com/">dogecoin.com</a> atau <a href="https://foundation.dogecoin.com/">foundation.dogecoin.com</a> dan tidak melalui email, akun media sosial, atau situs web lain yang mengaku berafiliasi dengan Dogecoin.</p>
]]></content></item></channel></rss>