<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Trailmaps on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/</link><description>Recent content in Trailmaps on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Trailmap: Prologue</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/prologue/</guid><description>Dogecoin Trailmap: Prologue Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Qu&amp;rsquo;est-ce que la Dogecoin Trailmap? Bien que &amp;ldquo;feuille de route&amp;rdquo; soit un terme couramment utilisé lorsque de nouvelles crypto-monnaies sont lancées, il évoque une voie rigide à suivre, dirigée par une seule entreprise ou &amp;ldquo;leader&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Projet: Dogecoin Standard</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/standard/</guid><description>Project: Dogecoin Standard Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Dogecoin Standard - Un cahier des charges. Le standard Dogecoin sera une spécification écrite et une suite de tests de validation dérivées du Dogecoin Core Wallet au cours du processus de création de libdogecoin.</description></item><item><title>Projet: GigaWallet</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/gigawallet/</guid><description>Project: GigaWallet Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) GigaWallet, un service Dogecoin prêt à l&amp;rsquo;emploi pour votre plateforme. Comme nous l&amp;rsquo;avons mentionné dans le Prologue, nous croyons que l&amp;rsquo;utilité vient de l&amp;rsquo;adoption et que l&amp;rsquo;adoption vient de l&amp;rsquo;utilité, c&amp;rsquo;est une boucle qui est actuellement lente en raison de la réticence autour de l&amp;rsquo;adoption.</description></item><item><title>Projet: Libdogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/libdogecoin/</guid><description>Project: Libdogecoin Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Libdogecoin, une bibliothèque C de blocs de construction Dogecoin. Libdogecoin sera une implémentation complète des protocoles Dogecoin, sous la forme d&amp;rsquo;une bibliothèque C (et d&amp;rsquo;une série de liaisons avec les langages populaires) qui permettra à quiconque de construire un produit compatible avec Dogecoin, sans avoir à se soucier des spécificités des fonctions cryptographiques.</description></item><item><title>Projet: Refonte Dogecoin.com &amp; Dogepedia</title><link>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/fr/trailmap/website/</guid><description>Project: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Dogecoin Trailmap: Prologue Projet: Dogecoin.com makeover &amp;amp; Dogepedia Projet: Libdogecoin Projet: Dogecoin Standard Projet: GigaWallet Projet: Dogecoin Keyring (App / SDK) Projet: RadioDoge (Starlink + Radio nodes pour région éloignée) Proposition: Community Staking (Proof of Stake) Partenariat: Point de vente (L2 app) Refonte de Dogecoin.com. Des volontaires de la Doge Army se sont rassemblés du monde entier pour travailler à la refonte du site Dogecoin.</description></item></channel></rss>