<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Announcements on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/</link><description>Recent content in Announcements on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dogecoin Foundation Update &amp; AMA on January 23rd, 2022</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2022-01-21-update-ama/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2022-01-21-update-ama/</guid><description>The Dogecoin Foundation, established and led by members of the original core development team and long-time members of the Dogecoin community, has responsibility for providing governance and support for the Dogecoin cryptocurrency project.
Since 2014, the Foundation&amp;rsquo;s sole mission has been to protect and support the Dogecoin project, its reputation, and the global community of Shibes. The Foundation is committed to ensuring that Dogecoin continues to thrive, and can ultimately scale to being a widely used currency whilst simultaneously tackling changes at a pace that keeps-up with other cryptocurrencies.</description><content type="html"><![CDATA[<p>The Dogecoin Foundation, established and led by members of the original core development team
and long-time members of the Dogecoin community, has responsibility for providing governance
and support for the Dogecoin cryptocurrency project.</p>
<p>Since 2014, the Foundation&rsquo;s sole mission has been to protect and support the Dogecoin project,
its reputation, and the global community of Shibes. The Foundation is committed to ensuring that
Dogecoin continues to thrive, and can ultimately scale to being a widely used currency whilst
simultaneously tackling changes at a pace that keeps-up with other cryptocurrencies.</p>
<p>On January 23rd, 2022, three members of the Foundation, Michi Lumin, Ross Nicoll, and Tim Stebbing
will be participating in a video AMA (Ask-Me-Anything) with the community. The AMA will be live
streamed <a href="https://youtu.be/jctze9jZfTQ">here</a>. In anticipation of the AMA, a short update of recent Foundation
activities, all of which have been undertaken for the benefit of the Dogecoin community, includes:</p>
<ul>
<li>
<p>Launching the first <a href="/trailmap/prologue/">Dogecoin Trailmap</a> to provide a vision for the future of the Dogecoin ecosystem.</p>
</li>
<li>
<p>Engaging with and consulting several potential commercial and non-commercial users of the GigaWallet project, gathering requirements and breaking ground on development.</p>
</li>
<li>
<p>Gathering a like-minded group of developers from the community interested in contributing to the Libdogecoin project and commencing development.</p>
</li>
<li>
<p>Establishing a team of community website and translation volunteers who are working diligently on the upcoming dogecoin.com website and the ‘Dogepedia’ in multiple languages.</p>
</li>
<li>
<p>On-boarding long-term and previously unpaid volunteers in key functions, treating those individuals fairly and ensuring that the Dogecoin ecosystem can be resourced consistently in the future.</p>
</li>
<li>
<p>Establishing good governance and compliance principles, working with legal, accounting, and tax advisors to ensure proper use of any Foundation funds only for the benefit of the Dogecoin community.</p>
</li>
<li>
<p>Supporting and promoting the use of Dogecoin for important charitable causes, for example with <a href="https://dogecoin.com/teamseas/">#TeamSeas</a>, helping remove more than 30,000,000 pounds of trash from the oceans.</p>
</li>
<li>
<p>Started collaborating with non-profits that share Dogecoin’s spirit of playful discovery and learning such as <a href="https://hackclub.com/">Hack Club</a>.</p>
</li>
<li>
<p>Preventing hostile parties (including large corporates) from taking over or claiming ownership of Dogecoin through, e.g., bad faith trademark registrations; or to mislead the community by pretending to be Dogecoin or be affiliated with it. For example, please see our recent tweet <a href="https://twitter.com/DogecoinFdn/status/1484474892569305088?s=20">here</a></p>
</li>
<li>
<p>Ensuring that the Dogecoin name, logo, and memes remain available for the community to use freely.</p>
</li>
<li>
<p>Liaising with the community, investors, technologists and other stakeholders around the world, to devise and implement opportunities for the cryptocurrency, to future-proof it for everyone.</p>
</li>
</ul>
<p>Importantly, all of these actions have been taken to ensure that Dogecoin remains the People’s
cryptocurrency for years to come. The Foundation is dedicated, as always, to <strong>D</strong>oing <strong>O</strong>nly <strong>G</strong>ood <strong>E</strong>veryday.
The Foundation is currently putting together a note which will provide more detail regarding the Foundation’s
strategy, funding, and Tip Jar transactions. We look forward to sharing this information with you in the coming weeks.</p>
<p>You can read more about the Dogecoin Foundation, its members and its work at <a href="https://foundation.dogecoin.com/">https://foundation.dogecoin.com/</a>.</p>
]]></content></item><item><title>แถลงการณ์: การจัดตั้งมูลนิธิ Dogecoin ขึ้นมาอีกครั้ง</title><link>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/th/announcements/2020-08-15-foundation-announcement/</guid><description>วันนี้เป็นอีกวันหนึ่งที่ต้องจดจำของพวกเราเพราะวันนี้ถือป็นวันแรกที่ได้มีประกาศการจัดตั้ง &amp;ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&amp;rdquo; ขึ้นมาอีกครั้ง การจัดตั้งครั้งใหม่นี้มาพร้อมกับการกำหนดจุดประสงค์ของมูลนิธิที่มีความต้องการสนับสนุนระบบนิเวศน์ทางธุรกิจ การสร้างชุมชนชาว &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และการประชาสัมพันธ์ทรัพย์สินดิจิตอล &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo;
เป้าหมายของเรา มูลนิธิ Dogecoin มีหลักการดำเนินงานที่ไม่ต้องการผูกขาดการควบคุมดูแลโครงการ &amp;ldquo;Dogecoin Core Wallet&amp;rdquo; ซึ่งในปัจจุบันถือว่าเป็นโครงการหลักในการพัฒนากระเป๋าเงินดิจิตอลของ Dogecoin เรามีจุดมุ่งหมายที่จะกระตุ้นการพัฒนาโดยการให้การสนับสนุนทีมนักพัฒนา &amp;ldquo;Dogecoin Core&amp;rdquo; ในปัจจุบันและรวมถึงนักพัฒนารุ่นต่อๆ ไปของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ที่ควรจะต้องได้รับการสนับสนุนพิเศษให้สามารถทุ่มเททำงานให้ทาง &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; แบบเต็มเวลา รวมไปถึงการเตรียมพร้อมที่จะเปิดให้มีการรับสมัครผู้ที่สนใจต้องการช่วยและร่วมเป็นส่วนหนึ่งของทีมนักพัฒนา &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในอนาคตต่อไป
มูลนิธิ Dogecoin ยังมองไปถึงการขยายระบบนิเวศน์ทางธุรกิจของ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในอนาคต และในอีกไม่กี่สัปดาห์ข้างหน้านี้จะมีการประกาศโครงการใหม่ของเราซึ่งจะมีผลทำให้กระเป๋าเงินดิจิตอล (Core Wallet) มีความรวดเร็วใจการทำงานและง่ายต่อการประสานงานกับโครงการอื่นๆ ทั้งทางด้านการเงิน สังคมและองค์กรการกุศลต่างๆที่ต้องการจะเปิดรับ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; เรามีความเชื่อมั่นว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; จะประสบความสำเร็จในการได้รับการยอมรับจากองค์กรต่างๆของโลกใบนี้ และเรายังมีเป้าหมายที่จะสร้างการยอมรับเหรียญเงินดิจิตอล &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ในระดับต่างๆต่อไป
การปกป้องชื่อเสียงและคำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo;
ตลอดหลายปีที่ผ่านมาชุมชน &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ได้พยายามมองแต่ในแง่ดีและมีความหวังว่าทุกคนจะพยายามสร้างสรรค์แต่สิ่งที่เกิดประโยชน์กับชื่อและโลโก้ของเรา เรายึดหลักการที่ว่า คำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ต้องถือว่าเป็นของของทุกคนอย่างเท่าเทียมกัน อย่างไรก็ตามทุกวันนี้ได้มีกลุ่มคนหลายกลุ่มที่มีความพยายามจะผูกขาดทางกฎหมายของชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และไม่ยอมให้คนอื่นได้ใช้ประโยชน์จากชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ได้
เราอยากประกาศให้ทราบกันอย่างทั่วถึงว่าหนึ่งในกรรมการมูลนิธิของเรา &amp;ldquo;Jens Weichers&amp;rdquo; ได้พยายามต่อสู้เพื่อปกป้องการกระทำที่ไม่ประสงค์ดีดังกล่าวต่อลิขสิทธิ์ ชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; มาโดยตลอด โดยมีความหวังอยากให้ทุกคนมีสิทธิ์ที่จะใช้คำว่า &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ร่วมกันอย่างถูกต้องเท่าเทียม โดยมูลนิธิจะเป็นตัวแทนของชุมชนชาวชุมชน &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; ที่จะเป็นผู้ถือลิขสิทธิ์ชื่อและโลโก้แทนทุกๆ คน และสิ่งนี้จะแปลว่าทางเราจะขอยืนหยัดต่อสู้เพื่อปกป้องชื่อ &amp;ldquo;Dogecoin&amp;rdquo; และจะอนุญาตให้มีการใช้ในกรณีที่เกี่ยวกับการทำภาพ Meme โครงการต่างๆ และใช้เพื่อความสนุกสนานของชุมชนเราเท่านั้น</description><content type="html"><![CDATA[<p>วันนี้เป็นอีกวันหนึ่งที่ต้องจดจำของพวกเราเพราะวันนี้ถือป็นวันแรกที่ได้มีประกาศการจัดตั้ง &ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&rdquo; ขึ้นมาอีกครั้ง การจัดตั้งครั้งใหม่นี้มาพร้อมกับการกำหนดจุดประสงค์ของมูลนิธิที่มีความต้องการสนับสนุนระบบนิเวศน์ทางธุรกิจ การสร้างชุมชนชาว &ldquo;Dogecoin&rdquo; และการประชาสัมพันธ์ทรัพย์สินดิจิตอล &ldquo;Dogecoin&rdquo;</p>
<h3 id="เปาหมายของเรา">เป้าหมายของเรา</h3>
<p>มูลนิธิ Dogecoin มีหลักการดำเนินงานที่ไม่ต้องการผูกขาดการควบคุมดูแลโครงการ &ldquo;Dogecoin Core Wallet&rdquo; ซึ่งในปัจจุบันถือว่าเป็นโครงการหลักในการพัฒนากระเป๋าเงินดิจิตอลของ Dogecoin เรามีจุดมุ่งหมายที่จะกระตุ้นการพัฒนาโดยการให้การสนับสนุนทีมนักพัฒนา &ldquo;Dogecoin Core&rdquo; ในปัจจุบันและรวมถึงนักพัฒนารุ่นต่อๆ ไปของ &ldquo;Dogecoin&rdquo; ที่ควรจะต้องได้รับการสนับสนุนพิเศษให้สามารถทุ่มเททำงานให้ทาง &ldquo;Dogecoin&rdquo; แบบเต็มเวลา รวมไปถึงการเตรียมพร้อมที่จะเปิดให้มีการรับสมัครผู้ที่สนใจต้องการช่วยและร่วมเป็นส่วนหนึ่งของทีมนักพัฒนา &ldquo;Dogecoin&rdquo; ในอนาคตต่อไป</p>
<p>มูลนิธิ Dogecoin ยังมองไปถึงการขยายระบบนิเวศน์ทางธุรกิจของ &ldquo;Dogecoin&rdquo; ในอนาคต และในอีกไม่กี่สัปดาห์ข้างหน้านี้จะมีการประกาศโครงการใหม่ของเราซึ่งจะมีผลทำให้กระเป๋าเงินดิจิตอล (Core Wallet) มีความรวดเร็วใจการทำงานและง่ายต่อการประสานงานกับโครงการอื่นๆ ทั้งทางด้านการเงิน สังคมและองค์กรการกุศลต่างๆที่ต้องการจะเปิดรับ &ldquo;Dogecoin&rdquo; เรามีความเชื่อมั่นว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo; จะประสบความสำเร็จในการได้รับการยอมรับจากองค์กรต่างๆของโลกใบนี้ และเรายังมีเป้าหมายที่จะสร้างการยอมรับเหรียญเงินดิจิตอล &ldquo;Dogecoin&rdquo; ในระดับต่างๆต่อไป</p>
<p>การปกป้องชื่อเสียงและคำว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo;</p>
<p>ตลอดหลายปีที่ผ่านมาชุมชน &ldquo;Dogecoin&rdquo; ได้พยายามมองแต่ในแง่ดีและมีความหวังว่าทุกคนจะพยายามสร้างสรรค์แต่สิ่งที่เกิดประโยชน์กับชื่อและโลโก้ของเรา เรายึดหลักการที่ว่า คำว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo; ต้องถือว่าเป็นของของทุกคนอย่างเท่าเทียมกัน อย่างไรก็ตามทุกวันนี้ได้มีกลุ่มคนหลายกลุ่มที่มีความพยายามจะผูกขาดทางกฎหมายของชื่อ &ldquo;Dogecoin&rdquo; และไม่ยอมให้คนอื่นได้ใช้ประโยชน์จากชื่อ &ldquo;Dogecoin&rdquo; ได้</p>
<p>เราอยากประกาศให้ทราบกันอย่างทั่วถึงว่าหนึ่งในกรรมการมูลนิธิของเรา &ldquo;Jens Weichers&rdquo; ได้พยายามต่อสู้เพื่อปกป้องการกระทำที่ไม่ประสงค์ดีดังกล่าวต่อลิขสิทธิ์ ชื่อ &ldquo;Dogecoin&rdquo; มาโดยตลอด โดยมีความหวังอยากให้ทุกคนมีสิทธิ์ที่จะใช้คำว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo; ร่วมกันอย่างถูกต้องเท่าเทียม โดยมูลนิธิจะเป็นตัวแทนของชุมชนชาวชุมชน &ldquo;Dogecoin&rdquo; ที่จะเป็นผู้ถือลิขสิทธิ์ชื่อและโลโก้แทนทุกๆ คน และสิ่งนี้จะแปลว่าทางเราจะขอยืนหยัดต่อสู้เพื่อปกป้องชื่อ &ldquo;Dogecoin&rdquo; และจะอนุญาตให้มีการใช้ในกรณีที่เกี่ยวกับการทำภาพ Meme โครงการต่างๆ และใช้เพื่อความสนุกสนานของชุมชนเราเท่านั้น</p>
<h3 id="แถลงการณ-the-dogecoin-manifesto">แถลงการณ์ &ldquo;The Dogecoin Manifesto&rdquo;</h3>
<p>เราพยายามคิดมาตลอดว่าคำว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo; ควรจะมีความหมายอย่างไรในฐานะที่เป็นโครงการและการเคลื่อนไหวเพื่อนำไปสู่สิ่งที่ดีต่อโลกของเรา อย่างไรก็ตามเราขอสรุปความหมายของคำว่า &ldquo;Dogecoin&rdquo; ไว้เป็นสี่หัวข้อ ซึ่งเราขอเรียกมันว่า &ldquo;Dogecoin Manifesto&rdquo; โดยจะมีสองหัวข้อที่เกี่ยวกับเรื่องทางเทคนิคและอีกสองหัวข้อจะเกี่ยวกับสังคมของเราทุกคน</p>
<p>เรามีความเชื่อว่าคติประจำใจหลักของชุมชนเราที่ว่า &ldquo;Do Only Good Everyday&rdquo; จะเป็นหลักยึดเหนี่ยวที่เราจะใช้ในทุกๆ การตัดสินใจที่ส่งผลต่อชาวชุมชน และเป็นแนวทางในพัฒนาระบบนิเวชทางธุรกิจของเรา</p>
<p><a href="/manifesto">The Dogecoin Manifesto</a></p>
<p>คุณสามารถเป็นส่วนหนึ่งของแถลงการณ์ &ldquo;Manifesto&rdquo; ครั้งนี้ได้ด้วยการคลิกลิงค์ด้านล่างของหน้า &ldquo;Manifesto&rdquo; และสิ่งนี้จะเป็นการประกาศต่อชาวโลกทุกคนถึงความพยายามของพวกเราชาว &ldquo;Doge Army&rdquo;</p>
<h3 id="หยดกอน-รวมมอและฟง">หยุดก่อน! รวมมือและฟัง!</h3>
<p>หนึ่งในหลักการสำคัญของแถลงการณ์ &ldquo;Manifesto&rdquo; นั้น เราให้ความสำคัญกับความเชื่อใจและความร่วมมือซึ่งกันและกัน ซึ่งจะถูกยึดถือไว้เหนือการแข่งขันและการผูกขาด เพราะฉะนั้นการที่เรายึดถือหลักการนี้ไว้ในใจ พวกเราจึงได้ทำการจัดตั้งกลุ่มคณะที่ปรึกษาซึ่งเป็นผู้มีประสบการณ์ในแวดวงต่างๆ ที่จะมาช่วยสนับสนุนให้คำปรึกษากับพวกเราชาว Dogecoin</p>
<p><a href="/about">ลองเข้าไปดูรายชื่อคณะที่ปรึกษาของมูลนิธิ</a> และอย่าลืมมอบความรักและความห่วงใยต่อที่ปรึกษาทุกท่านที่เสียสละเวลาอันมีค่ามาเพื่อพวกเรากันนะ</p>
<h3 id="คณคาของความสำเรจ">คุณค่าของความสำเร็จ</h3>
<p>มูลนิธิ &ldquo;Dogecoin&rdquo; สามารถจัดตั้งขึ้นได้อีกครั้งจากความช่วยเหลือของอาสาสมัครมากมายที่ช่วยกันทำงานอย่างไม่รู้จักเหน็ดเหนื่อยในระยะเวลาหลายเดือนที่ผ่านมา ถึงแม้กระนั้นก็ตามแม้เราจะทำงานกันไม่กี่คน &ldquo;Dogecoin&rdquo; ก็ได้เติบโตขึ้นอย่างมากมายมหาศาล มูลค่าของการเติบโตนั้นเหนือกว่าองค์กรขนาดใหญ่ที่มีพนักงานหลักพันคน (ขณะที่เขียน Dogecoin มีมูลค่าถึงสี่แสนสี่หมื่นล้านดอลล่าห์สหรัฐ)</p>
<p>ในที่สุดแล้วพวกเราได้ค้นพบว่าผู้คนมากมายที่ทำงานอย่างไม่หยุดหย่อนเพื่อสร้าง &ldquo;Dogecoin&rdquo; ให้ประสบความสำเร็จมากในทุกวันนี้ต้องประสบกับปัญหาการแบ่งเวลาที่กระทบกับการทำงานประจำ ความเหน็ดเหนื่อย ความล้าที่ต้องจัดการกับความสนใจที่ถาโถมมาจากทุกทิศทาง (ทั้งในด้านดีและร้าย)</p>
<p>คนรุ่นใหม่ที่มีความสามารถหลายคนได้เดินเข้ามาหาพวกเราและหวังว่าจะมาช่วยแบ่งเบาภาระเหล่านี้ แต่ทางเราไม่เหลือใครที่ว่างพอจะมาต้อนรับและจัดการให้พวกเขาได้ช่วยทำในสิ่งที่อยากทำ และในที่สุดคนเหล่านั้นก็ต้องเดินจากไปด้วยความผิดหวัง</p>
<h3 id="sponsorship">Sponsorship</h3>
<p>เรามีความเชื่อว่าการพัฒนา Dogecoin ให้ประสบความสำเร็จนั้นจำเป็นต้องมีทีมงานที่มีประสิทธิภาพและต้องทำงานแบบเต็มเวลา ทั้งนี้ทางมูลนิธิได้มีการจัดเตรียมงบประมาณในส่วนนี้ไว้บางส่วน และยังได้รับความสนใจจากอีกหลายๆ ท่านที่ต้องการเข้ามาร่วมช่วยเหลือสนับสนุนพวกเรา เราตั้งความหวังว่าจะสร้างทีมงานมาช่วยจัดการภารกิจต่างๆของ Dogecoin และทีมนักพัฒนาที่มีประสิทธิภาพสูงโดยทั้งหมดควรจะได้รับการสนับสนุนงบประมาณเป็นรายปี</p>
<p>เป้าหมายแรกของเราคือการใช้งบประมาณอย่างมีประสิทธิภาพในระยะเวลาสามปีต่อจากนี้ เรามีการวางแผนที่จะสร้างทีมงานขนาดเล็กที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้ที่พร้อมจะทำงานแบบเต็มเวลาโดยไม่ต้องกังวลกับปัญหาทางเศรษฐกิจหรือจำเป็นการหางานอื่นๆ เพิ่ม</p>
<p>สุดท้ายนี้พวกเราอยากบอกว่า ถ้าคุณมีความพร้อมและมีความต้องการที่จะสนับสนุน &ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&rdquo; พวกเราพร้อมเสมอที่จะพูดคุยกับคุณ</p>
<p></br></br>
ด้วยรัก,  — &ldquo;มูลนิธิ Dogecoin&rdquo;
</br></br></p>
]]></content></item></channel></rss>