<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/</link><description>Recent content in Posts on Dogecoin Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://foundation.dogecoin.com/id/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advisory: Statement Concerning the 'Dogecoin 2.0' crypto project</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-statement-concerning-the-dogecoin-2.0-crypto-project/</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-statement-concerning-the-dogecoin-2.0-crypto-project/</guid><description>A number of concerned Shibes from the Dogecoin community have recently brought to our attention the &amp;lsquo;Dogecoin 2.0&amp;rsquo; crypto project, which began earlier this year and has just announced listings on prominent exchanges.
As always, the Dogecoin Foundation welcomes newcomers to the crypto space but this project has no connection to or relationship with Dogecoin. To protect the Dogecoin community from being misled and to protect the Dogecoin name from possible misuse we have asked our brand protection lawyers to contact the developers of the &amp;lsquo;Dogecoin 2.</description><content type="html"><![CDATA[<p>A number of concerned Shibes from the Dogecoin community have recently brought to our attention the &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;
crypto project, which began earlier this year and has just announced listings on prominent exchanges.</p>
<p>As always, the Dogecoin Foundation welcomes newcomers to the crypto space but this project has no connection to or
relationship with Dogecoin.  To protect the Dogecoin community from being misled and to protect the Dogecoin name
from possible misuse we have asked our brand protection lawyers to contact the developers of the &lsquo;Dogecoin 2.0&rsquo;
product.</p>
<p>We hope our reasonable request will see their development team select a new name for their project which does not
infringe on the rights and reputation of the Dogecoin project, and we look forward to any innovations they may make
in their future endeavours.</p>
]]></content></item><item><title>Advisory: Claims of Affiliation with Dogecoin Foundation</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-claims-of-affiliation-with-dogecoin-foundation/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/advisory-claims-of-affiliation-with-dogecoin-foundation/</guid><description>Neither the Dogecoin project, the Dogecoin Foundation or any affiliated developers or entities have partnered with MoonRabbit AngoZaibatsu or any affiliated entities, including the purported Dogecoin Foundation using the domain doge.org. This purported organisation and domain are, as far as we have been able to ascertain, run by the same people who run MoonRabbit AngoZaibatsu.
As such, any claim of &amp;ldquo;partnering up&amp;rdquo; appears to be designed to create a false appearance of partnership and association with the long-established Dogecoin project and Dogecoin Foundation.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Neither the Dogecoin project, the Dogecoin Foundation or any affiliated developers or entities have partnered with MoonRabbit AngoZaibatsu or any affiliated entities, including the purported Dogecoin Foundation using the domain doge.org. This purported organisation and domain are, as far as we have been able to ascertain, run by the same people who run MoonRabbit AngoZaibatsu.</p>
<p>As such, any claim of &ldquo;partnering up&rdquo; appears to be designed to create a false appearance of partnership and association with the long-established Dogecoin project and Dogecoin Foundation.</p>
<p>We should also note that the MoonRabbit AngoZaibatsu corporation is actively attempting to register a trademark for the &ldquo;Dogecoin&rdquo; name in both Europe as well as the United States. The Dogecoin Project and the Dogecoin Foundation are actively in the process of opposing these and other bad faith attempts to register such trademarks on the grounds that those entities have no connection to Dogecoin and are attempting to profit unfairly off of the goodwill Dogecoin has built over the last eight years since its inception.</p>
<p>Please be assured that we are making all necessary investigations to ascertain the facts in this rapidly evolving matter. For the avoidance of doubt, enquires should be directed to members of the Dogecoin Project, the Dogecoin Core developers, and the Dogecoin Foundation only through channels listed on either <a href="https://dogecoin.com/">dogecoin.com</a> or <a href="https://foundation.dogecoin.com/">foundation.dogecoin.com</a> and not through any other email, social media acccount or website purported to be affiliated with Dogecoin.</p>
]]></content></item><item><title>Pengumuman: Mendirikan Kembali Yayasan Dogecoin</title><link>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/pengumuman-mendirikan-kembali-yayasan-dogecoin/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://foundation.dogecoin.com/id/posts/2021/08/pengumuman-mendirikan-kembali-yayasan-dogecoin/</guid><description>Dengan sangat gembira hari ini kami mengumumkan pembentukan kembali Yayasan Dogecoin (est 2014), dengan fokus baru untuk mendukung ekosistem, komunitas Dogecoin, dan mempromosikan masa depan Blockchain Dogecoin.
Fokus Yayasan Dogecoin tidak berada di sini untuk &amp;lsquo;mengambil alih&amp;rsquo; proyek Dompet Inti Dogecoin, yang tetap menjadi implementasi referensi utama dari Dompet Dogecoin yang sesuai. Kami di sini untuk mempercepat upaya pengembangan dengan mendukung Inti Dogecoin saat ini dan Pengembang Dogecoin masa depan untuk bekerja secara penuh waktu melalui sponsor, serta memberikan arahan selamat datang bagi kontributor baru yang berharap dapat membantu proyek tersebut.</description><content type="html"><![CDATA[<p>Dengan sangat gembira hari ini kami mengumumkan pembentukan kembali <strong>Yayasan Dogecoin</strong> <em>(est 2014),</em> dengan fokus baru untuk mendukung ekosistem, komunitas Dogecoin, dan mempromosikan masa depan Blockchain Dogecoin.</p>
<h3 id="fokus">Fokus</h3>
<p>Yayasan Dogecoin tidak berada di sini untuk &lsquo;mengambil alih&rsquo; proyek <em>Dompet Inti Dogecoin</em>, yang tetap menjadi implementasi referensi utama dari Dompet Dogecoin yang sesuai. Kami di sini untuk mempercepat upaya pengembangan dengan mendukung Inti Dogecoin saat ini dan Pengembang Dogecoin masa depan untuk bekerja secara penuh waktu melalui sponsor, serta memberikan arahan selamat datang bagi kontributor baru yang berharap dapat membantu proyek tersebut.</p>
<p>Yayasan Dogecoin juga melihat ke masa depan ekosistem Dogecoin yang lebih luas, dan dalam beberapa minggu mendatang, akan mengumumkan proyek baru yang akan melengkapi Dompet Inti saat ini untuk memungkinkan integrasi yang lebih cepat dan API yang lebih mudah untuk proyek Keuangan, Sosial, dan Amal yang ingin menggunakan Dogecoin . Kami percaya bahwa keberhasilan Dogecoin adalah melalui adopsi dan utilitas global yang luas, dan bermaksud untuk fokus pada proyek yang meningkatkan penyerapan Dogecoin di tingkat akar rumput.</p>
<h3 id="perlindungan-merek-dagang-dogecoin">Perlindungan Merek Dagang Dogecoin</h3>
<p>Selama bertahun-tahun, komunitas Dogecoin terus memikirkan orang-orang terbaik dan berharap semua orang dapat bermain dengan baik dengan nama dan logo. Bagaimanapun juga, Dogecoin adalah milik orang-orang.</p>
<p>Namun, belakangan ini, banyak upaya telah dilakukan untuk mengkooptasi merek &lsquo;Dogecoin&rsquo; di berbagai yurisdiksi, dengan cara yang akan mencegah komunitas dan proyek itu sendiri menggunakannya.</p>
<p>Tidak banyak orang yang mengetahui hal ini, tetapi kami memuji satu Shibe yang Sangat Baik: Jens Wiechers, yang sejak tahun 2014 telah berjuang sendirian dan dengan biaya pribadi yang besar melawan serangan semacam ini melalui kantor merek dagang di bawah bendera Yayasan Dogecoin untuk melindungi hak setiap orang untuk menggunakan merek Dogecoin.</p>
<p>Yayasan memegang merek Dogecoin dan Logo Dogecoin dan akan memeliharanya untuk komunitas. Ini berarti Yayasan dapat terus melindungi Merek Dogecoin dan mengizinkan (di bawah lisensi yang sangat liberal) kemampuan untuk menggunakannya untuk meme, proyek, dan kesenangan terkait Dogecoin. - Kami mendukung Anda untuk yang satu ini.</p>
<h3 id="manifesto-dogecoin">Manifesto Dogecoin</h3>
<p>Kami telah memikirkan apa arti Dogecoin: sebagai proyek teknis dan sebagai gerakan untuk kebaikan di dunia. Kami telah memadatkannya menjadi empat pernyataan yang kami sebut Manifesto Dogecoin. Dua berfokus secara teknis dan dua bersifat sosial.</p>
<p>Kami percaya bahwa bersama-sama, pilar utama yang mewujudkan &lsquo;Lakukan Hanya Kebaikan Setiap Hari&rsquo; ini akan memandu kami maju saat kami membuat keputusan dan memajukan ekosistem Dogecoin.</p>
<p><a href="/id/manifesto">Manifesto Dogecoin</a></p>
<p>Jika Anda bisa, silakan ‘menandatangani’ Manifesto dengan mengklik tautan tweet di bagian bawah halaman Manifesto. Ini akan membuat dunia tahu apa prinsip dari Doge Army!</p>
<h3 id="berhenti-berkolaborasi-dan-dengarkan">Berhenti, berkolaborasi, dan dengarkan!</h3>
<p>Salah satu prinsip utama Manifesto adalah bahwa kami menghargai <em>kolaborasi dan kepercayaan</em> di atas <em>kompetisi dan eksklusivitas</em>. Dengan mengingat hal itu, kami telah membentuk kelompok Penasihat yang kecil, namun sangat cerdas dan luar biasa dengan pengalaman di berbagai bidang yang akan menjadi sekutu dan pendukung Dogecoin saat kami berupaya menumbuhkan dan mengembangkan ekosistem.</p>
<p><a href="/id/about">Buka dan periksa daftar Penasihat kami yang menakjubkan</a>, dan pastikan untuk memberi mereka cinta karena menawarkan waktu berharga mereka.</p>
<h3 id="biaya-kesuksesan">Biaya kesuksesan</h3>
<p>Yayasan diluncurkan kembali dengan bantuan banyak sukarelawan yang telah bekerja tanpa lelah selama beberapa bulan terakhir. Namun, kami menyadari bahwa Dogecoin (pada saat penulisan produk keuangan senilai 44 miliar dolar) telah berkembang dalam ukuran melampaui banyak organisasi dengan ribuan karyawan.</p>
<p>Telah sampai pada titik bahwa banyak orang yang telah bekerja tanpa henti untuk menjadikan Dogecoin seperti sekarang ini sambil menahan pekerjaan harian penuh telah kehabisan tenaga dan berjuang untuk mengatasi banjir perhatian (baik dan buruk ) yang diterima Dogecoin.</p>
<p>Ini datang dengan biaya. Orang-orang baru yang berbakat datang ke proyek dengan harapan dapat membantu dan tidak ada yang menyambut mereka atau membantu mereka menemukan cara untuk berkontribusi sehingga mereka merasa frustrasi. Upaya dokumentasi terhenti dan tambalan potensial tidak ditinjau sementara waktu terbatas yang dimiliki sekelompok kecil orang difokuskan pada isu-isu kritis.</p>
<h3 id="sponsor">Sponsor</h3>
<p>Kami percaya Dogecoin layak mendapat perhatian dari tim kontributor penuh waktu yang dapat membantu memikul beban tugas-tugas yang lebih biasa yang membuat proyek Dogecoin tetap hidup.</p>
<p>Yayasan telah mempersiapkan anggaran dan telah menerima pernyataan minat dari sejumlah orang yang dapat berkontribusi. Kami bertujuan untuk membangun sekelompok sponsor tahunan yang dapat meliput kegiatan Yayasan dan tim pengembangan yang sederhana.</p>
<p>Target awal kami adalah mengamankan anggaran tiga tahun sehingga kami dapat bergabung dengan staf minimum untuk meningkatkan Dogecoin secara penuh waktu, tanpa mereka harus khawatir tentang keamanan kerja.</p>
<p>Jika Anda berada dalam posisi untuk mendukung Yayasan Dogecoin melalui sponsor utama, silakan hubungi kami, kami ingin berbicara dengan Anda.</p>
<p></br></br>
Penuh cinta,  — Yayasan Dogecoin
</br></br></p>
]]></content></item></channel></rss>